【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(三)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

頭位

會唔會幫佢兩個j埋

留名

Btw 仲未有書

LM

留名待J

花式打丁

一左一右

那有女你魯帽

做好心得惡報

我都等緊
好想快D收到然後放上神檯上公奉

顏文字

薯條走條

WakeUpDream

今晚收你皮

飛揚

鳩點半就睇達哥

思屍叔叔

黑粉熊

馬寶

評已正

高妹有幾高

上回講到詩琳把心一橫，叫兩個學生哥入去廁格J佢～
咩叫淫西丫？呢D咪叫淫西囉～
但男人唔扯旗叫唔到佢入黎J～
男人唔鹹濕，女人唔會濕～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住眼前呢兩個學生哥Chok住條J...

Chok下Chok下...

每Chok一下都要就住就住...

唔似得我幫阿Ken或者係佢自己Chok咁...下下都Chok到最落...翻晒包皮落黎咁...

都真係幾得意～

就住就住Chok會唔會無咁爽？

唔知呢～

但我而家睇佢地兩個個龜頭都充晒血咁...應該都幾爽下...

我影住佢地兩個個龜頭...仲影到有少少精液由馬眼漏左出黎...

有一點精液...好似水晶一樣...黏住喺馬眼道...

小朋友真係小朋友～Chok左幾下就忍唔住漏精出黎～

乜我真係咁好J咩？

我就再擺動一下對腳...夾住對腳黎搖下搖下...

我只係輕輕咁夾下夾下對腳...又遙下遙下對腳...佢兩個就立即有反應...

個龜頭彈下彈下咁...

好似就快忍唔住要射出黎咁…

鹹濕仔～一D定力到無～

我兩隻大髀夾實咁磨下磨下...又曲一曲起隻腳…用腳尖篤住地下...

無戴眼鏡嗰個唔單止條J唔夠定力...就連隻手都唔係好控制得住...

無戴眼鏡嗰個一隻手Chok住自己條J...另一隻手就向住我大髀方向伸過黎...

我立即退後兩步：『唔准掂我！』

無戴眼鏡嗰個學生哥仲係忍唔住手咁伸過黎：「俾我摸摸喇...我真係好想摸摸丫...」

有戴眼鏡嗰個學生哥見到佢個Friend隻手就黎摸到我大髀...又伸左隻手落我大髀道...

兩個學生哥隻手就一左一右咁摸左落我對大髀道...

仲要來來回回咁摸左幾下：「好滑丫...女仔對髀原來係咁滑架...」

我見佢地摸到好似咁興奮咁：『摸一陣架咋...唔准摸其他地方架...』

兩個學生哥聽到我俾佢地摸大髀，就更加興奮咁摸住我對嫩滑大髀黎Chok自已條J...

講真一句...其實我係俾佢地兩個摸到都有D濕濕地...

唔係唔係…係摸到越黎越濕...

我都真係無試過俾兩個咁細個既男仔同時間摸自己大髀...

應該話...身體任何一個部位都未試過...

呢種好似同小弟弟玩3P咁既感覺...都真係幾興奮...

3P？！

講真又真係唔算得上係3P既～

我亦都無打算俾佢地兩個有更過份既舉動～

之不過...你認為佢地兩個會咁易滿足咩？

無戴眼鏡嗰個學生哥摸我隻大髀摸到失晒控咁...想隊條扯到行一行既JJ埋我大髀道！

我立即又退後多兩步：『唔准隊埋黎！』

但無戴眼鏡嗰個學生哥仲要拎住條J行近我！

我立即放返低條短裙落黎！一手撳住佢條溫暖JJ：『我唔會俾你磨架！你再係咁我就唔俾你J架喇！』

如果要用我隻大髀幫你磨既話...總係有種好似同你做緊愛咁既感覺...

無錯...我係唔可以俾其他男人既JJ掂到自己...呢條係底線...

仲未算係出軌既底線…

「我真係好想...好想...」無戴眼鏡嗰個學生哥拎住條扯到行晒既JJ苦苦哀求咁既樣...

『唔...』我諗左一諗，『有無興趣...啜下腳趾...』

兩個學生哥停晒手…呆晒咁望住我...

或者係因為...佢地無諗過我會咁問...

『想唔想幫姐姐...啜下腳趾姐...』我同兩個學生哥打左個眼色...

兩個學生哥聽完我咁講之後，諗左一諗...吞左啖口水再點一點頭...

我就放低塊廁板...坐到上塊廁板上...

兩個學生哥就一左一右咁跪喺我面前...摸一摸我對腳...再拎一拎起...

佢地兩個都望住我對有少少踭既黑色爧面高踭鞋諗左一諗...再溫柔咁幫我除左對鞋...放到地上...

佢地兩個一左一右咁摸下我對腳仔...再猶猶豫豫咁放到埋嘴邊...

我就用腳指喺佢地兩個既嘴唇邊掃下掃下...再慢慢伸D腳趾入佢地個嘴裏面...

佢地兩個一啜到我D腳趾，就忍唔住一口吸晒入嘴裏面！

“啜 啜 啜 啜 啜 啜 啜”佢地兩個都好忘我咁啜我D腳趾...

仲要不時含晒入嘴裏面黎吸啜...

舐腳趾仲唔算係出軌？

梗係唔算啦～

我只係享受緊俾人服侍咋嘛～

就好似女皇俾人服侍一樣～

我一手撳住廁板...另外一隻手就拎住部手機影住佢地兩個點樣一路舐我腳趾一路Chok住自己條J...

好似好爽咁…其實我都俾佢地兩個啜到好爽...

爽到濕晒...真係濕到底褲都透埋...

佢地兩個應該都見得到...

因為佢地兩個一邊吸啜我腳趾...又一邊望住我裙底黎Chok自己條J...

好明顯就見到我濕左一大灘...

不過我諗佢地都唔敢再進一步...亦應該諗唔到要再進一步...

而更有可能既係...佢地無能力再進一步...

戴眼鏡嗰個學生哥啜多兩啜...舐多兩舐我隻腳仔...好似忍唔住咁...好似就快要...

呢頭都未講完，個戴眼鏡嗰個學生哥就企左起身，捉實我隻腳仔...拎住自己扯到行晒既JJ對正我隻小腿起勢咁Chok！

就喺佢個龜頭充晒血...硬一硬之時...

『唔准射落我道呀！』我一腳就踩落戴眼鏡嗰個學生哥條J道！仲要踩到貼實晒佢條校褲！

我仲要將電話個鏡頭對正佢個龜頭！

「唔好呀！嗄！嗚呀！」戴眼鏡嗰個學生哥慘叫起上黎！

我隻踩到條J實一實既腳板就感覺到條J彈下彈下...

電話個Mon就顯示住有大量奶黃色既精液由馬眼射出...射到一褲都係！

想射落我道？想下好喇～

今晚出完

三句預告

[Day 02－半年之後] PART 08

望住個Mon...

影住我隻腳仔踩住條仲射緊精既JJ...

已經將[Day 02－半年之後] PART 07 Upload上Facebook同紙言

腳

舐呀～～～～～

很想要吧～～～～

鳩點半就要睇～達哥～
鳩點半就要睇～直播～

呢期達哥打緊咩GAME

我都想啜

我又啜。。。。奶滋。。。。

啜自己嗰隻都得

貪婪喔～七罪宗～

各位早晨～～～～

罰我一世啜奶滋！

之前抖咗陣 仲打緊人中

咁就啜又黑又大又巢皮既奶滋

佢仲未卡完咩

巧過矛。。。。。

好重口味喎

久渴逢甘露嘛。。。

豬扒變女神

上回講到詩琳叫左兩個學生哥入去廁格俾佢地睇住自己裙底黎J～
兩個毛都未出齊既學生哥見到詩琳條底褲就忍唔住要J起上黎～
JJ下仲想摸詩琳大髀～
詩琳見摸下大髀都唔係好過份，就任佢地摸～
摸下摸下，詩琳仲俾佢地兩個啜腳趾添～
啜下啜下，其中一個學生哥忍唔住要射～仲要想射落詩琳隻髀道～
詩琳就梗係唔俾佢咁做，一腳就踩落佢條J道！仲要踩到貼實晒佢條校褲黎射！
射到一褲都係～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－半年之後] PART 08

望住個Mon...

影住我隻腳仔踩住條仲射緊精既JJ...

條JJ仲震下震下咁...

大部份既精液都射晒落條校褲道...

有D精液就沾左喺個龜頭道...

仲好似就快要流落黎...

沿住個龜頭...流落黎...

我再用隻腳仔掃多兩掃佢條JJ...谷埋喺裏面D精液出黎之後...縮返開隻腳仔...

「嗄...射左...射左喇...射到一褲都係...嗄...」戴眼鏡嗰個學生哥就放鬆晒成個人...挨埋牆…任由條半硬微軟既JJ震下震下...滴D精液落地...

嘿嘿嘿...等你J我J得咁爽丫喇？

係要付出代價架～

無戴眼鏡嗰個學生哥仲係好忘我咁啜緊我腳趾...

啜多兩下...仲要用條脷舐一舐我腳板底...

『啊～』俾個學生哥舐一舐我腳板...我竟然舒服到呻吟起黎...

無戴眼鏡嗰個學生哥可能無諗過我會俾佢舐到呻吟起黎...佢就更加落力咁舐...捉實我隻腳板好滋味咁舐...

好痕喔...真係舐到人地好痕喔...

『唔...唔...啊～啊～』痕到我已經失失地控...用另一隻腳不停咁踩下踩下無戴眼鏡嗰個學生哥個頭...

好痕...好濕...俾個學生哥舐到濕晒...

搞到好似好淫咁...

「嗄...嗄...」無戴眼鏡個學生哥仲要好似隻狗仔咁舐下舐下...

舐到我成隻腳板底都係口水...

好濕...己經好濕啦...濕到好想除左條底褲出黎...

我一隻腳俾無戴眼鏡個學生哥捉實黎舐腳板底...另一隻腳就喺佢個頭道踩下踩下...又掃下掃下...掃到落佢塊面...

個無戴眼鏡個學生哥就好似勁興奮咁...狂Chok自己條J...

我望到佢咁Chok法...搞到我下面濕到滴得出水...

我影住佢點捉住我隻腳仔舐我腳板底...影住佢點喪Chok自己條J...

「嗄...嗄...嗄！」個無戴眼鏡個學生哥快速Chok多幾下之後，企一企起身，就捉住我條高馬尾，隊條扯到直一直既JJ埋黎！

我都估到你會想射落我道...係估唔到你會咁大膽想塞入我個嘴仔裏面含住黎射！

但我當然唔會俾你得呈！

我一手就捉住個無戴眼鏡個學生哥條扯到直一直既JJ，隊埋去仲挨喺牆邊回緊氣既戴眼鏡嗰個學生哥條褲道！

「嗄！嗚呀！」無戴眼鏡個學生哥條J就喺我手中震左一大下！

「喂！唔好呀！」戴眼鏡嗰個學生哥慘叫一聲！

我立即用部電話影住無戴眼鏡個學生哥個龜頭！

電話個Mon就顯示住有大量奶黃色既精液由馬眼射出...射到佢個Friend一褲都係！

想口爆我？唔使旨意～

「嗄...嗄...呀呀！」無戴眼鏡個學生哥抖晒大氣咁...

我手中條扯到直一直既JJ不停咁震下跳下彈下...

射左好多...射得比戴眼鏡嗰個學生哥更加多…

「唔好丫...唔好再射落我條褲道丫...」戴眼鏡嗰個學生哥苦苦哀求咁既樣～

但無戴眼鏡個學生哥都控制唔到咁既樣～繼續射D精液出黎～

射左好多～又射左好耐下～

射到差唔到無，開始有D軟軟地之時，我幫佢Chok多兩Chok～將最後既精液都Chok埋出黎～抹到落戴眼鏡嗰個學生哥條校褲上～

「嗄...嗄...嗄...」兩個學生哥都坐左喺地上...

我再影一下兩個無晒氣咁好似射到虚脫咁既學生～

影下佢地個樣～又影下佢地條軟返落黎既JJ～又影下堆奶黃色精液～

再影住我將對俾佢地兩個玩到沾滿口水既腳仔喺佢地塊面上抹下抹下～抹返乾之後...

『你地係唔係玩得好開心呢～姐姐都好開心喔～真係辛苦晒喇～』我向兩個呆下呆下既學生哥打左個眼色之後...

著返好對有少少踭既黑色爧面高踭鞋～

收返好部電話～

拎返起部MacBook Pro～

再Check一Check拎齊晒野未～

“咔 依”

我開一開鎖～打開隻門～洗一洗乾淨對手～離開呢個淫亂既密室～

出到校門口～望一望個金黃色既天空～

原來都差唔多黃昏～

同兩個學生哥都玩得真係有D耐～

都真係好耐無玩過咁癲...

癲？

其實都唔算得上好癲～

以前仲更加癲～

只係...往事只能回味～

企喺個巴士站等下巴士～

見到有唔少學生哥一齊等緊～

大多數都係頭先嗰個男校～

但就唔見頭先嗰兩個學生哥～

或者佢地兩個都仲喺個廁格入面抖緊～

或者仲喺廁所裏面清理緊～

清理返條沾滿精液既校褲～

我就唔理咁多～坐上巴士準備Join埋Doris上Cupcake班～

坐巴士又轉下地鐵～

沿途上我都有拎段片出黎睇下～

毫不忌諱咁喺公共場所睇頭先喺廁格裏面開心心既片～

睇住兩個學生哥個樣幾咁鹹濕咁J我...真係好好笑～

唔知點解呢～我總係覺得兩個毛都未出齊既小朋友拎住條扯左旗都唔係粗既JJ打J真係好搞笑～

咁細個條J又咁幼都可以射到咁多精出黎...

唔怪之得而家D中學雞咁容易搞出人命～

俾佢地兩個喺裏面射一射...真係會有BB都似～

今晚出完

三句預告

喺地鐵車廂裏睇下段淫片～

搖下搖下就到站～

一出閘就己經見到Doris俾個潮友撩緊～

如果係doris應該食左兩個學生哥？
Btw想有Doris 3p情節

Doris直頭唔會俾兩個學生哥有抖氣既機會
Doris 3P淫亂記

外傳？？

鹹濕仔

頂！睇得妳寫嘢嘅有邊個唔係鹹濕仔？！

可能有D正人君子想睇下鹹濕仔可以有幾鹹濕呢

我
講笑

屌，嗰啲叫佢地返歸對住本亦舒打J啦！

真心笑咗！

你係熊

對住本性經會易升機D

其實我先係

做好心得惡報早晨

各位早晨

文呢

我。。。。。。

今晚準時七點有文

通常表面上越變態 內心就越正常
就好似D變態殺人狂俾人既印象都唔似會做變態野

係咪好似妳咁：「外表看似斯斯文文、內裡其實係好撚淫」？

雞～全部都係雞～

上回講到兩個學生哥都J到射出黎～
但就俾詩琳搞到射到一褲都係～
J人係要付出代價架～
詩琳離開個男廁之後，就坐車去Join Doris上Cupcake班喇～
沿途上，詩琳都毫不忌諱咁拎段片出黎睇下～
仲要覺得好好笑添～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

喺地鐵車廂裏睇下段淫片～

搖下搖下就到站～

一出閘就已經見到Doris俾個潮友撩緊～

我就當然好知情識趣咁唔行過去住啦～

我離遠咁望住Doris～望住佢俾人抄埋牌～Say埋個拜之後...

『又有好野食丫？』我急急腳咁行到埋Doris身邊～恥一恥笑佢～

「邊係呢～我係俾人食嗰個囉好唔好？」Doris流晒口水咁～

『抹下嘴先啦～流晒口水咁既樣～仲話係俾人食嗰個～』我摸下摸下Doris嘴角～

「邊有姐～」Doris成條小蟹柳咁～扮晒蟹～

『仲話邊有姐～電話都俾埋人喇～幾時約戰姐～』我又古古惑惑咁打量一下Doris～

「交換電話姐～唔代表一定會約戰既～」Doris就開始行下行下～

『交換得電話都仲唔代表約戰丫？』我又跟住Doris身邊行下行下～

「唉～之前都有好多個交換左電話又真係有D想試試佢～點知出到黎食埋糖水佢話早D送我返屋企，佢要去睇波喎～」Doris無奈咁笑笑口～

『睇波？睇你對波咋嘛？』我趁住無乜人，揸一揸落Doris個豐乳～

嘩～Doris呢個衰妹食乜大架？

好日都唔揸下...一揸原來真係咁好揸！

又大又彈手咁～勁有手感～

唔怪得D男人咁鍾意揸D大波妹～

「喂丫～無啦啦揸人地～唔係睇我對波囉～佢真係約左朋友去睇波囉...真係唔明有乜咁好睇...」Doris谷一谷起塊面豬登～

『係囉係囉～廿幾個男人喺個草地上追住個波走黎走去～都唔知有乜咁好睇～』我都真係唔係幾明，睇人踢波有乜咁吸引～

嗰個阿Ken都係咁...

時不時就話約左班兄弟落吧睇波...

仲問我一唔一齊...

你叫我同你一齊落去酒吧既話，我一定唔會係去睇波囉～

我落去肯定會俾仔溝囉好唔好～

「都唔止一個係咁...睇波既都算喇...有D就仲低能...喺的士道騎住佢佢都仲要問我做乜！真係...係唔係要我除埋條底褲出俾你摸下我下面有幾濕先Get到想做乜丫？」Doris谷到塊面都紅埋～

『哈哈哈～有時D男人就係咁低能架喇～』仲要係好多時～

翹住你～俾波餅你食～你都唔識得摸落黎～

同你行去D無人既地方～你又唔識得拉我埋一二邊～

就算係一齊瞓埋同一張床～攬攬錫錫話俾你聽我下面濕晒～你都唔識得拎條J出黎插我～

有窿都唔識得插...而家D港男真係...

未夠七點就出嘢。。。

「唉～所以好多時都唔係話交換左電話約出黎話食就有得食架～」Doris一面餓樣咁～

『你咁肚餓咁既樣～使唔使同你去食D野先丫？』我又恥笑一下Doris～

「唔使啦～我打算一陣上Cupcake班整完個Cupcake就食埋佢～」Doris流晒口水咁～

『都好喎～唔使帶埋走咁麻煩～不過...食唔食得架？』我打量一下Doris～

「你嗰個就唔食得～」Doris拍一拍我個小饅頭！

『哎呀！你嗰個有毒添丫～』我又拍一拍Doris個豐乳～

「你嗰個一定食唔飽～」

『你嗰個飽死人呀～』

我地兩個靚女就喺街上一邊搞下對方對波～一邊行去商廈嗰邊～行去上Cupcake班～

上到去Cupcake班，都已經有唔少人～

大部份都係好似我呢D咁上下年紀既女仔～

亦都有D男仔陪女朋友一齊黎～

睇佢地呢D兩小無猜咁既款...應該係岩岩開始拍拖無幾耐姐～

你試下再拍得耐D～你個男朋友咪又係會話約左班兄弟睇波丫～打波丫～打機丫～打飛機丫～唔得閒陪你丫～

仲邊會好似而家咁咁閃丫～

到時就會好似我而家咁～只有俾人閃盲對眼既命～

唉～

都係唔好理人咁多～同Doris一齊搵個靚位～放好D野先～

我同Doris行左去個無咁多情侶喺身邊既靚位～放一放好D野～

就喺呢個時候...

「Hi～」有把男人聲喺我面前出現！

我回個神望一望返上前...正正有個男人企左喺道...

『Hi…』我猶猶豫豫咁同呢個陌生男子Say個Hi...

我打量一下眼前呢個著住白色Tee...深啡色七分褲...大大舊舊...個身形真係似足愛回家入面嗰個Terry咁一舊二舊咁...

但個樣就三十幾四十歲...成個阿叔咁...

邊位？乜水？識架？之前見過？無印象既？

我無理由會識D扮後生既阿叔架喎...

定係D客仔黎架？

我放左工之後，公司既野就乜都唔記得架喇喎...

「你地係黎上Cupcake班架？」個陌生阿叔扮晒友善咁笑晒口問一問...

『係丫係丫…』廢話...

不過問得D咁廢既問題...係唔係呢道既導師呢？

「咁岩既？我都係黎上Cupcake班架～」個陌生阿叔又扮晒驚訝咁...

『哦...係丫係丫…』原來係白撞...

「丫～我叫余志森～可以叫我做Sam哥～點稱呼丫？」呢個自稱做Sam哥既陌生阿叔又扮晒親切咁問一問...

『詩琳...李詩琳...』我冷冷淡淡咁...

「戴惠娜～可以叫我做Doris～」Doris就好似好熱情咁...

「哦～詩琳～Doris～係呢～你地又會對Cupcake有興趣既？」Sam哥扮晒大哥哥關心一下小妹妹咁既口吻...

Doris就翹一翹住我手臂：「我呢～就係黎陪佢架姐～」

『我係想趁住男朋友生日之前，學識整Cupcake，當係生日蛋糕送俾佢。』你咁樣問...都係想探下我地口風...睇下我地有無男朋友姐...

咁我咪直接D話你知囉～

因為我對你呢種男人...真係無乜興趣...

我之前都講過...我對D大大舊舊既男人係無乜好感～

今晚出完

三句預告

「整Cupcake當係生日蛋糕？咁搞笑既～」Sam哥扮晒唔在意我有男朋友咁...

『係丫～我男朋友做消防既～佢好注重健康既～所以就唔鍾意食生日蛋糕咁Heavy囉～』你想知多D既話，我又唔介意話你知～

「哦～原來你男朋友做消防既～我就做工程師既～」Sam哥一副自滿既笑容...

早出早享受

戴惠娜！大胃娜

咁都俾你估到

各位早晨丫

早

做好心得惡報早晨～～～～～～

今日唔知發咩神經，做report瘋狂打錯字

好有可能係俾我傳染

放假心情特別靚

好舒服既天氣

放假要衝report

但好似話下星期會濕喎

你有邊日唔係衝Report架

早知星期四，五夜晚唔打機 悔不當初

下次你都會一樣打左機先算

我都有3個test
不過輕鬆

輕鬆就唔使理佢啦

早晨

WakeUpDream早晨

濕濕地囉

上回講到詩琳搭地鐵Join Doris～
一出閘就見到Doris俾個潮友撩緊～
詩琳就梗係唔阻Doris搵食～
等到Doris同個潮友交換完電話，詩琳先過去串佢幾句～
Doris就話唔係咁易有得食～
詩琳同Doris上到去Cupcake班，有個叫Sam哥既男人黎撩佢地兩個喎～
詩琳就好似對呢個Sam哥無乜性興～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「整Cupcake當係生日蛋糕？咁搞笑既～」Sam哥扮晒唔在意我有男朋友咁...

『係丫～我男朋友做消防既～佢好注重健康既～所以就唔鍾意食生日蛋糕咁Heavy囉～』你想知多D既話，我又唔介意話你知～

「哦～原來你男朋友做消防既～我就做工程師既～」Sam哥一副自滿既笑容...

『哦...係丫係丫…』那來的自信？

係唔係覺得自己做工程師就有成就過我男朋友做消防？

工程師？地盤佬咋嘛？

無料扮四條…

“係”完幾聲之後，我都真係唔係好想理呢個Sam哥...

Doris見到我地好似無乜野講，就開口問一問：「丫～係呢～咁你一個大男人，點解會黎上Cupcake班架呢？」

Doris呢個問題都問得幾咁多餘下...

以Doris呢D聰明女...無理由估唔到既～

「因為想學多D野～而且有時自己一個，都想煮下野食～自我滿足下咁啦～」Sam哥又扮晒唔覺意表露自己好似係單身咁...

點解會係好似係單身？

因為Sam哥係話有時自己一個人～

唔有時唔係自己一個呢？

唔知喇～

我只係知道Sam哥咁答都係幾多餘下～

老老實實一個大男人走黎上女多過男既Cupcake班，你話主要目的唔係黎識女仔都唔信啦～

小蟹柳～

「嘩～咁你都幾好學架喎～」Doris就扮晒發現新大陸咁...

睇黎Doris好似對人有意思咁～

不過都唔出奇丫～

同Doris做左咁耐同事，又稱得上係姊妹～我都真係唔知有邊類型既男仔佢係無意思既～

「OK咁啦～而家香港既男仔，唔學識多D野係識唔到女仔既～」Sam哥又一面自滿咁既樣...

點丫～又成條小蟹柳咁既樣想點丫～

我本身對D大大舊舊既就已經無乜興趣...

對D大大舊舊又自信心爆炸既就直頭有D反感...

唉～我都係唔理佢咁多…由得Doris繼續向Sam哥發功～

一直都由佢地喺道你讚下我～我又自誇一下咁～

我就扮晒聆聽者咁～實質就係坐喺道發下呆～一句都聽唔入耳～

“啪 啪”

「各位同學大家好丫～」直到有個同我差唔多年紀既男仔拍左兩下手…

「上堂先～上完堂再傾過～」Sam哥向我地點點頭...

「嗯嗯～」Doris同Sam哥揮揮手～

我就只係向Sam哥點點頭...

望住Sam哥行開左之後...

「喂～做乜咁快話俾人知自己有男朋友姐～咁快就封自己後路～」Doris喺我耳邊細細聲問。

『下？咩後唔後路姐？咁無意思咪早D暗示俾人知囉。』費事煩丫嘛～

「你好明顯就係明示唔係暗示啦～」Doris古古惑惑打量左我一眼。

『係明示又好暗示又好都要睇佢點Get既～』佢覺得係明示咪明示～係暗示咪暗示囉～

「點Get都係好浪費姐～」Doris又意淫淫咁望一望我...

『咁你咪好好把握囉～』俾晒機會你啦～

「我就梗係想食得唔好嘥啦～但人地好似對你有意思D丫嘛～頭先同佢講野，佢望你仲多過望我～嗱嗱嗱～而家佢又係望住你喇～」Doris向住望緊過黎既Sam哥揮揮手...

我亦都望住正向住我地兩個揮揮手既Sam哥，細細聲喺Doris耳邊講：『我係對佢無興趣就無興趣架喇...你自己加油努力啦...』

有時唔係話有食唔食...其實我有時都幾揀飲擇食...

係唔岩胃口，就食唔落肚架啦～

夾硬食落肚咪盞食壞肚～

同Doris上Cupcake班之時，Sam哥不時都會向我地點下頭咁...

我就一於好少理～好專心咁學整Cupcake～

Doris就向Sam哥放晒電咁啦～

“啪 啪”

「好喇～今堂就上完喇～下堂就再繼續整D難D靚D又好味D既～」靚仔導師拍左兩下手～

「我地交換食～我地交換食～」Doris主動提出同我交換Cupcake黎食...

『你嗰個會唔會食死人架？』我疑惑咁望住Doris整嗰舊Cupcake…

「痴線～邊有咁易死～嘩！你嗰舊個樣就靚！但食落...好似屎咁既？！」Doris咬完一啖我整既Cupcake之後皺晒眉咁...

『你食過屎喇咩？你又知屎係咩味？』Doris把口臭到丫真係...

「詩琳～Doris～我都未同你地交換電話添～」Sam哥突然行到黎我地面前！

仲黎問我地拎電話？

「嗯嗯～我既電話係...」Doris就姣婆守唔到寡咁俾個電話人...

「嗯嗯～詩琳呢？」Sam哥同Doris交換完電話之後又問一問我...

『我...』唉...算啦...反正都仲有機會見...就交換埋啦...『我既係6072...』

同Sam哥交換完電話，落到黎樓下...

「咁下堂見喇～」Sam哥帶住親切既笑容同我地揮揮手。

「嗯嗯～拜～」Doris又勁期待咁同Sam哥揮揮手～

『咁我都返去喇～聽日公司見啦～』我都同Doris揮揮手～

「嗯嗯～聽日公司見～」

一個人喺漆黑既街道上行...

一個人坐巴士返去...

一個人返到黎屋企...

“啪”

一個人開燈...

喺一個人既屋企裏面...

就只有我...一個人...

喺阿Ken要當值既夜晚...我都係一個人...

其實都真係幾寂寞...

其實...我都真係幾不甘寂寞...

我打開部電腦...將今日喺男校拍落黎既片過入電腦裏面...

用電腦打開黎睇...

睇住兩個學生哥條扯到行一行既JJ...

睇住兩個學生哥J自己...

睇到我都有少少濕濕地...

濕濕地...

喺一個人既空間裏面...睇住自己拍既淫片...睇到濕濕地...

就係得我一個人既空間...無人見到既空間...

我伸一伸隻嫩滑手仔入條短裙裏面...

隔住條絲質Lace底褲...捽下捽下...捽下捽下...

一捽之下...條絲質Lace底褲都沾滿我D淫水...

原來已經咁濕...我都真係好濕...

睇住兩個毛都未出齊既學生哥Chok自己條JJ...睇住佢地舐我腳趾...睇到我下面都濕晒...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”

濕到隔住條底褲黎捽都捽到滋滋聲...

『啊…啊～』好濕...好濕...

我仲感覺得到已經濕到反晒陰唇出黎...

『啊～啊～』好濕...俾兩個學生哥玩到我好濕...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”

我Keep住捽...Keep住望住Mon裏面兩個學生哥點樣又啜又舐我對腳黎捽...

『啊…啊～啊！唔～唔...』捽到我影住四眼學生哥射左出黎之時...我就停左手…

喺我未到高潮之前就停左手…

差唔多喇...差唔多都係時候...去沖涼喇...

我閂一閂返段片...閂一閂返個Folder...

拎齊D衫...一個人行入浴室沖涼...

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 03－別人丈夫] PART 01

放左學之後，我都會拎埋個袋仔行到去皓傑既班房門口～

我挨喺牆邊，望住道班房門～

已經將[Day 02－半年之後] PART 08 Upload上Facebook同紙言

pish

又要等呀？？？？！！！！

綠帽唔怕帶
綠過

放心～聽晚七點又會有文

成功考完一個
又要溫第個

加油

加油努力

集氣

好撚眼瞓！

我都係
想訓又訓唔到

咁仲唔出嘢！

勁眼訓咁打緊文
就快有得

上回講到詩琳同Doris上堂～
Sam哥成日都會望下詩琳咁～
Doris覺得Sam哥對詩琳有意思～
但詩琳就唔係咁鍾意Sam哥喇～
到落堂既時候，Sam哥仲走黎問詩琳同Doris拎電話～
Doris就梗係無所謂啦～詩琳本來唔係好想～但諗住仲會見所以都俾埋佢～
詩琳一個人返屋企～
因為阿Ken要當值，所以詩琳就可以對住下午拍既淫片自慰一下～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 03－別人丈夫] PART 01

放左學之後，我都會拎埋個袋仔行到去皓傑既班房門口～

我挨喺牆邊，望住道班房門～

望住入面個Miss準備執野落堂～

我就等下等～好期待咁等下等～

等到個Miss打開道班房門離開班房之後...

「李施德林～」皓傑就第一時間走出黎～拍下拍下我個齊陰頭～

『點丫～高露潔～又放得遲過我～』我就拍一拍皓傑心口～

「無計啦～上英文堂就預左會遲放架啦～」皓傑無奈咁笑笑口～

皓傑呢個無奈樣都幾可愛～

「WOW～又有校花女朋友等放學囉～」皓傑班男同學都行左出黎～

我望一望皓傑身後...係一個肥仔...

死肥仔～唔恨得咁多架喇～

「WOW～你就好啦～我都好想有個校花女朋友等我放學呀～嗚呀～～～」另外一個排骨仔又行到去皓傑身邊～

你瘦到得排骨咁～一D安全感都無～唔好話校花丫～豬扒都無你份啦～

「WOW～係校花喎～」

「WOW～校花又等高皓傑放學喇～」

「WOW～我憤怒～我葡萄牙～」

「WOW～這些機會～」

「WOW～很想要吧～」

「WOW～法官大人～」

越黎越多皓傑既男同學由班房走左出黎～

仲要圍住左我地～

我就扮晒拍羞咁耷低個頭～

你班死毒L真係好鬼死煩～

我真係祝福你地成班死毒L一世無女～孤獨終老～

「你地走開啦～唔好阻住我地兩個啦～」皓傑推一推開班毒L～

「我地係都要做電燈膽～係都要做電燈膽～能承認嘛～我故意當那電燈膽～他日你們完場時～入替也不難～善良人埋藏著最壞的心眼～妄想一天你們會散～會選我嗎～」

班毒L仲要大聲高歌...

又唔知自己唱得難聽...

又唱到走晒聲咁...

真係…

能明白嘛～我怕了她唱杏加橙～音律缺存完場時～上帝也心煩～我們如承受著最壞的糟蹋～妄想今天個台會散～跌死了嗎～

好撚毒呀！！！！

「校花面紅紅咁好可愛丫～～～」班毒L仲係唔識得知情識趣咁...

「你地走啦～唔好搞住我地啦～」皓傑再推班毒L多幾下～

「俾我望多幾眼添啦～」班毒L仲係唔知醜咁～

「邊有人明目張膽咁望人地個女朋友咁賤格架？！走啦～」皓傑再一手推開班毒L～

「係丫係丫～獨食難肥丫～」班毒L就好無癮咁散開～

唉～毒L就真係毒L～

睇黎唔使我祝福佢地，佢地都會毒足一世～

「Sorry丫～佢地係咁鍾意講笑架～你唔好介意丫～」皓傑又無奈咁笑笑口～

皓傑呢個樣...真係有D傻～又傻得幾可愛～

『唔緊要～我唔會介意～』我又扮晒怕怕地羞咁咬下咬下唇～

不過我係會祝福佢地囉～

「係呢～今日你想去邊丫？」皓傑問一問～

『今日呢...』睇黎皓傑今日既狀態都好似好好咁喎...『跟我黎～』

我就拉住皓傑隻手～

「喂喂喂～」皓傑就俾我拉住黎行～

我急急腳咁拉住皓傑黎到禮堂門口...

望下入面…又左望望...右望望...鬼鬼祟祟咁既樣...

『無人無人～入去入去～』我就拉住皓傑推開禮堂門～

無開燈既禮堂都比較暗...

“咯 咯 咯 咯 咯 咯”

仲要比較靜...腳步聲都比較大...仲要有迴音...

為左唔俾人發現...我都拉住皓傑急急腳咁走...

急急腳咁走到入禮堂既後台...

“啪”閂返埋後台道木門...

『依～』再拎起張學生檯頂一頂住度門...

我再拉住皓傑行入多少少...入多少少...放左幾張學生檯既位置...

我半坐半企咁坐喺張學生檯上...捉住皓傑對手...笑瞇瞇咁望住佢...

「你想喺呢道丫？」皓傑個樣有D驚訝咁細細聲講～

『嗯嗯～』我又笑瞇瞇咁點點頭～

「喺呢道...怕唔怕會俾人發現架？」皓傑好似有D驚驚青青咁～

『唔怕～無人會入黎既～』我就放一放好個袋仔喺檯上面先～

「但好似好應聲喎...怕唔怕出面會聽到架...」皓傑仲係好似驚驚青青咁～

『乜你嗌得好大聲架咩？』我古古惑惑咁打量住皓傑～

「我...我係怕你嗌得大聲咋～」皓傑小蟹柳咁既樣～

『扮晒蟹啦你～』我拍一拍皓傑心口，『不過...咁樣...刺激D唔係好D咩？』

「刺激D...刺激D...」皓傑痴痴迷迷咁望住我...

我又甜絲絲咁望住皓傑笑笑口...

喺只有微弱燈光照射既空間下...一對情竇初開既小戀人...你眼望我眼...總係好容易...好容易...

我雙手箍一箍住皓傑條頸...

皓傑又雙手攬住我條小蠻腰…

我地兩個就錫起上黎...

同皓傑開始交往既呢一個星期...其實我地都已經不時都有親密既接觸...

我地行街又會拖下手...

行行下街又會行左去D無乜人既地方...好似話停車場丫...後樓梯丫...陰陰暗暗既地方攬攬錫錫…

當然唔少得既就係...會上對方屋企...

多數都係放左學...多數都係上皓傑屋企...

因為...皓傑既父母都要工作...放學時間都一定唔會有人喺屋企...我地就可以放膽去做想做既事...

情竇初開既小戀人丫嘛…忍耐力係低D既～

雖然話屋企無人就可以放膽去做想做既事...之但係...我地都仲未試過...試過做...做愛...

今晚出完

三句預告

呢一個星期...雖然話我地放學就算放得幾晏都好...我都會上皓傑屋企...

我地都好激情咁...

搞到我都濕晒...皓傑都硬晒咁...

勁濕既天氣搞到個腦好實

做愛先完😫😫

聽日就有
好快就到架喇

推下先

我屌吖，J 到一半停撚咗冇嘢出！！

綠帽唔怕帶

一齊推
後入喪推

留返聽晚再J埋下一半

咁家陣點收科？？！！！

推爆你

忍住忍住

從後推爆推爆

挨埋星期4就輕鬆

我都係

撐過去

一齊加油
但我就要到時星六先有得訓

出嘢喇喂！

仲有九分鐘喎

two minutes to go!!

上回講到詩琳放左學就走到黎皓傑班房門口等皓傑放學～
皓傑班同學就恥笑皓傑～又喪𥄫詩琳～
正一死毒L～
皓傑趕走晒班毒L之後，詩琳就拉左皓傑去禮堂後台喎～
仲攬攬錫錫起上黎添～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

呢一個星期...雖然話我地放學就算放得幾晏都好...我都會上皓傑屋企...

我地都好激情咁...

搞到我都濕晒...皓傑都硬晒咁...

但我地都仲係未試過...未試過做愛...

唔知點解呢...

One minute to go!!

唔知係唔係差D乜野呢...

唔知係唔係唔夠刺激呢...

我聽ManYan講過有時係需要搵D刺激感先成事～

刺激...刺激...

所以我今日就想帶皓傑黎禮堂後台...尋求一下刺激感～

我同皓傑都攬到實一實...打晒茄輪咁...

不過皓傑仲係有D生硬咁...

皓傑仲係唔係好敢伸條脷過黎咁...

每次都係由我做主動...

每次都係我伸條脷仔過去...

舐下舐下皓傑條脷...又用條脷仔圍住佢條脷黎打轉...

每次用條脷仔圍住皓傑條脷黎打轉之時，佢都會定晒格咁...任我打轉...

好似好享受咁...

但其實佢知唔知除左佢自己享受之外，都要滿足下我先得架呢？

佢條脷又可唔可以有返少少反應...好似話伸下過黎丫...舐返一下我條脷丫...郁下咁架呢？

次次都由我做主動都算啦～都要服侍下我先得架嘛～

就好似皓傑對手咁...只係識得攬住我條小蠻腰...

真係唔好話摸下我其他部位...掃下既舉動都無...

唉...呢個皓傑丫...未拍過拖既係咁架啦..

做得佢既初戀情人...就預左佢乜都唔識架啦～

或者呢D就係同無拍拖經驗既男仔拍拖既問題...

會比較悶...無新奇刺激既玩意...下下都要我做主動...要我教...

我再攬得皓傑實D...攬得埋D...

我既小腹都感覺得到皓傑條JJ扯到硬晒...扯到行晒...

旗你就識得扯...仲要扯到又長又硬咁...但對手就唔識得郁下喎...

真係好鬼死遲笨架...

我就伸對手仔摸摸皓傑對手...再將佢對手放到落我個屁股仔道...

皓傑對手就喺我個屁股仔上摸下摸下咁...

屁股仔？？？？我唔信！！！！

摸下摸下...但又唔敢用力搓咁...

唉～識得摸下摸下都已經好好架喇～

我都摸下皓傑對大髀...又繼續Keep住同佢打茄輪...

我地個嘴都已經沾滿晒口水...好濕好濕咁...

我摸多幾下皓傑對大髀之後，就伸手落去佢條扯到硬晒既JJ道～

皓傑俾我摸左一摸...雙手就大大力咁搓左我個屁股仔一下～

『啊～』我淫叫左一聲...趁機回一回氣...

「我整到你唔舒服丫？」皓傑就好緊張咁問～

『好舒服先真...』我又扮晒怕怕羞羞咁～

都同佢攬攬錫錫左咁多次架啦～都仲係唔知我呻吟得就係想再要多D既～

唔通真係要我”摸我啦～摸我多D啦～”講到出口先知我想要咩？

「嗯嗯～」皓傑鹹鹹濕濕咁笑一笑，開始搓弄我個屁股仔～

我就扮晒勁怕羞咁，立即攬住皓傑黎錫～

好彩你都鈍唔晒～

我一手摸住皓傑條扯到硬一硬既JJ...

皓傑又搓下搓下我個屁股仔...

『嗯...嗯...』我不時都會低聲呻吟...

希望可以勾起皓傑既性慾...

而好似我呢D嬌滴滴既女仔呻吟聲就更加起到作用～

皓傑搓下搓下我個屁股仔...搓多兩下就向住我大髀方向摸落去...

摸下摸下...慢慢咁摸多兩下...

摸多兩下...皓傑對手就隔住左我條校裙喺我對嫩滑既大髀上摸下摸下...

摸下摸下...隔住我條改短左既校裙來來回回咁摸下我對嫩滑大髀...

而俾我摸緊既JJ又扯得更硬更行...

其實我都發現皓傑都幾鍾意摸我大髀...

仲要係隔住條校裙黎摸...

每次上皓傑屋企玩...玩到隔住我條校裙摸我對大髀之時，皓傑條JJ都會有反應...

總係會扯都再硬D...有時仲會扯到震下震下咁...好似就快射咁...

每次玩到佢條JJ都震下震下之時，我都會停一停手…唔再摸皓傑條JJ...

因為我怕會搞到皓傑射到一褲都係～

而當我停左手…唔再摸皓傑條JJ之時...佢都會揭一揭起我條校裙...用對手直接摸我對嫩滑大髀...

就好似而家咁...

皓傑對手揭一揭起我條校裙...伸對手入我裙底...直接用對手摸我對嫩滑大髀...

皓傑對手就喺我對嫩滑大髀上摸下摸下...來來回回咁摸下摸下...

我就夾實對大髀：『嗯...嗯...啊～』

呻吟左幾聲...

好淫咁呻吟左幾聲...

今次真係呻吟得有D淫...因為我都真係俾皓傑摸大髀摸到濕濕地...

其實都唔係濕濕地...已經都真係幾濕下...

就由我拉皓傑入黎...我就已經開始濕...

只要我一諗到要同皓傑纏綿...我下面都會好自然咁濕起上黎...

每次都係咁...每次都係未搞就開始濕...

一搞就濕到滴出黎咁制...

皓傑好似愛不釋手咁...對手喺我對嫩滑大髀上來來回回咁摸下摸下...

我對大髀就越夾越實...好似要夾住唔好俾D淫水漏出黎咁...

我夾下夾下對大髀...又搖下搖下對腳...同皓傑打住茄輪...

『嗯...』

好濕...

『嗯...嗯...』

好淫...

『嗯...嗯...啊～』

又淫又濕...

『嗯...啊…嗯...嗯...啊～』

真係俾皓傑搞到又淫又濕喇～

同皓傑打住茄輪…俾佢摸大髀...

我下面就濕到條底褲都濕晒...

真係濕都好緊要...好想除條底褲出黎...

我對腳不停咁夾下夾下...

『嗯...嗯...』又淫叫左幾下...

「嗯...啜...嗯...詩琳...詩琳...」同皓傑錫多兩啖...佢就一對渴求既眼神望住我...

見到皓傑呢個“很想要吧”既渴求樣...我就知佢想點...

今晚出完

三句預告

我坐一坐上張學生檯...一對腳仔就慢慢咁踢下踢下...又勾下勾下對有隻蝴蝶結喺面前既婆仔鞋...

皓傑眼甘甘咁望住我對腳仔踢下踢下...又望住我用對腳仔玩下玩下對婆仔鞋...望到流晒口水咁...

皓傑望多兩望...就好似著左迷咁望實我對腳仔...慢慢跪低...跪到我面前...

屌又係飛揚 好多年前追過你個港男ff妄誌 呢個故啲讀者係咪仲係嗰堆

其實我會早一至兩分鐘出文

又凍返～又可以冷手打過熱飛機

皓傑咁都無走火？

港男追到而加

差少少就走架喇

ipad肥婆
有好多年咩
好似都係兩年前咋嘛
BTW港男ff妄誌出書喇

感謝一直以黎既支持

原來我已經等左wing wing 結局兩年...
Btw真心好想知原本個結局係點

Wing Wing
老老實實其實我有諗好唔好設計原本結局做新故開頭

詩琳喺廁所玩果兩個學生哥果part好正，好想再有類似嘅情節

小心糖屎

聽晚記得準時！

港男個陣未有ac

用啦用啦

晚晚都好準時

CD-ROM

諗諗先
仲有個故我都想寫埋先
成腦都係故

早晨 追番到live

天朗早晨
歡迎黎到Live

勞蘇bb

上回講到詩琳同皓傑喺禮堂後台搞起上黎～
因為詩琳想刺激下～
而皓傑真係好刺激～刺激到只係俾詩琳摸下JJ都差D走火～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我坐一坐上張學生檯...一對腳仔就慢慢咁踢下踢下...又勾下勾下對有隻蝴蝶結喺面頭既婆仔鞋...

皓傑眼甘甘咁望住我對腳仔踢下踢下...又望住我用對腳仔玩下玩下對婆仔鞋...望到流晒口水咁...

皓傑望多兩望...就好似著左迷咁望實我對腳仔...慢慢跪低...跪到我面前...

我就喺皓傑面前繼續踢下踢下對腳仔...又用對腳仔玩下玩下對婆仔鞋...

皓傑對眼就跟住我對腳仔轉下轉下...然後雙手捉住我對腳仔...

皓傑雙手捉住我對腳仔...摸下摸下我對著上白色生學襪既腳掌...又摸下摸下我用腳尖勾住既婆仔鞋...

好似愛不釋手咁...皓傑就好似愛不釋手咁摸下摸我對婆仔鞋...

皓傑都真係...幾鍾意婆仔鞋...

其實我一早就發現皓傑對婆仔鞋情有獨鍾...

因為有幾次上到皓傑屋企...皓傑都話唔使除鞋...

甚至可以俾我著住對鞋上佢張床...著住對婆仔鞋上佢張床纏綿...

而且皓傑總愛我著住對婆仔鞋瞓喺佢張床道...俾佢捉住對腳仔黎摸...

摸下我對腳掌...又摸下我對婆仔鞋...

總係好似摸極都唔夠咁...

就好似而家咁...

戀物癖好變態？

咁我又唔覺得好變態既...

或者咁講...喺女人心中...每個男人都係變態...就睇下有幾變態啦...

皓傑只係對婆仔鞋情有獨鍾姐～我又唔介意滿足下佢既～

而除左話對婆仔鞋情有獨鍾之外，皓傑仲好鍾意一路摸住我對腳仔...一路望入我校裙底...

就好似而家咁...

而家跪喺我面前既皓傑一路摸住我對腳仔...對眼就望入我校裙底...

𥄫裙底...

係唔係個個男人都鍾意？

我都唔知...

我就係知就連唔少阿Sir都好鍾意𥄫我地裙底...

而我又唔係咁鍾意著打底褲...因為真係好焗...一陣焗到出晒汗就真係好大陣味...

所以我都只會著條白色底褲...

白色底褲都係褲黎姐～就算俾人𥄫到都無乜所謂啦～

而且我買親既底褲都幾靚下～咪當俾人欣賞下囉～

就好似而家咁～我仲要拉高少少條校裙...分開少少對大髀...俾皓傑望得再清楚D...望清楚D我有幾濕...濕到條底褲都透透地...

皓傑就好似俾我條底褲吸引住咁...吸引左埋去咁...摸住我對腳仔...摸到上對白色學生襪...摸到上我對小腿...慢慢探個頭...探個頭入我對大髀之間...

皓傑摸住我對小腿...探個頭入我校裙裏面...探個頭入我對大髀之間...舐一舐...舐一舐我大髀內側...

『啊～』我俾皓傑舐到成個人都震左一震...

每次俾皓傑舐我大髀內側...我都會震起上黎...

就好似觸電一樣...

每舐一下...

『啊～』我都好似觸電咁...成身都震起上黎...

好舒服喔...皓傑舐到人地...

我對腳都夾下夾下咁...夾下夾下皓傑個頭...

皓傑對手都摸到上我大髀道...來來回回咁摸下摸下又搓下搓下咁...舐我大髀內側...

『嗯...啊～嗯...嗯...啊～』好濕喔～

真係好濕喇...

濕到塊陰唇都翻晒出黎...貼住條底褲喇...

我隔住條校裙...摸住皓傑個頭...

好想皓傑再舐入D...

好想皓傑舐得再入D...隔住條底褲...舐下我陰戶...

之不過皓傑就好似無咁既意思...

皓傑舐得再入...都係舐我大髀內側...

可能皓傑仲未接受到...仲未接受到舐女仔既陰戶...

始終...未試過...係難接受D...

皓傑再舐多兩舐我對大髀後，探一探返個頭出黎...企一企起身...

我就知道皓傑想點...

今次就到我跪喺皓傑對皮鞋上...跪喺皓傑面前...

“依”我拉一拉低皓傑條褲鍊...由皓傑條黑色底褲入面拎條扯到硬一硬…行一行既JJ出黎...

我望住個充晒血既龜頭...包皮仲未翻得晒落黎...

包皮與龜頭之間...仲係有塊簿簿地既皮黐住...

呢個就係處男既象徵...

皓傑係一個處男...唔單止未同女仔做過...我諗連打J都好少...

因為聽以前D男朋友講...佢地未做過之前就打J打到翻左塊包皮落黎...

仲話一翻落黎嗰下好鬼死痛添...

所以每次幫皓傑Chok...我都會好小心...唔敢太快太用力...

唔單止係Chok...

『唔...』我一口就含晒成條扯到硬一硬既JJ入口...

就連含我都含得好小心...

好小心咁保存住皓傑嗰塊處男皮...

我要留返皓傑塊處...用我下面...幫佢破...

而我都好習慣幫皓傑含...

可能係因為我都含過唔少男仔既JJ...已經唔會有抗拒...仲好享受添...

「嗄...嗄...」皓傑俾我含到抖晒大氣咁...

仲要一手撳住我條高馬尾...另外一隻手就伸左入我校服領...伸左入去我件校服裏面...隔住我件吊帶背心搓弄我個小饅頭...

『唔...唔...』一邊含晒皓傑成條J入口...一邊俾佢搓弄我個小饅頭...

搞到我好想伸隻手落下面摸摸...

好想隔住條底裙...摸下自己有幾咁濕...

但我隻手都未伸到入校裙底...皓傑就撳住左我個頭...

「嗄...嗄！呀！」皓傑長嘆一聲！

我感覺到條扯到行一行...塞滿晒我個嘴仔既JJ就震左一震...

大量濃烈既液體由JJ既尖端噴出...

『唔！唔...唔～』我合埋對眼...任由濃烈既精液射晒入我個嘴仔裏面...

今晚出完

三句預告

[Day 03－別人丈夫] PART 02

當我再次睜開雙眼...

迷迷糊糊之下...

已經將[Day 03－別人丈夫] PART 01 Upload上Facebook同紙言

咁就射左

不如外傳講下詩琳點破處😂

我係學生妹hahahahaha 唔知你記唔記得我

早洩

呢個係正傳黎架喎

學生妹
點解會變左做ipad肥婆

謝校對
但呢個唔係尋晚既文黎架咩

因為我係

依排好忙
今日先追返文

快D變返做學生妹啦

使唔使上大陸先

得番1個test
準備考死人

尋日佢封email淨係話part 2&3已完成，咁我個part 1點算

得返一個姐～唔死得既～

你個Part 1應該係一早已經完成左 等通知收件

要

應該架咋

上大陸唔叫雞真係好悶
所以我係唔會返大陸

希望會同步寄到啦

我發現我收到Part 1同Part 2&3既Email喎
你係唔係睇漏左咋

若有疑問 可以Email Paperize查詢

就係冇呀，上paperize佢都淨係話處理中

你有無Email問下佢地

晏啲send

放心～佢地回覆得都幾快架

上回講到詩琳同皓傑喺禮堂後台玩得好開心～
皓傑仲差D走火～
而詩琳就俾皓傑玩腳～
玩到咁上下，詩琳仲幫皓傑含～
含唔夠一陣，詩琳仲俾皓傑口爆埋添～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 03－別人丈夫] PART 02

當我再次睜開雙眼...

迷迷糊糊之下...

我係...瞓左喺道...

係打側個身...瞓左喺張床道...

『係…發夢...』唔係...

而家唔係夢...

頭先先係夢...

夢見同皓傑...

點解會夢見返...中學時同皓傑...

我嘴角就快流出口水來...

『啜...』我吸一吸啜返就快流出黎既口水...

仲要咁真實...

仲要發左咁耐...

真實到差D分唔到邊個先係真實...

耐到好似過左一日...

我夾一夾對大髀...

仲要濕濕地...

無著底褲瞓既我仲感覺到濕到沾左落條運動短褲...

濕到咁...

點解會咁架...

點解會發埋呢D咁既夢...

點解會係...

『皓傑...』我望一望住放喺床頭部電話...

拎一拎起部電話睇一睇...

喺個Lock機畫面第一樣見到既係...

“WhatsApp 高露潔 往事只能回味 憾事最好忘記”

往事...憾事...

對你黎講...我係...往事...定係...憾事呢？

我放一放返低部電話...瞓平個人...望住熟悉既天花板...

今日…我瞓緊既呢張白色雙人大床...就只有我一個...

因為阿Ken仲係當值中...仲未返到黎...

咁都唔算得上係同床異夢丫～

一個人瞓喺張雙人床...唔算得上係同床異夢...

其實喺初初既時候...真係有D唔習慣...

唔習慣一個人瞓咁大張床...

唔習慣一個人瞓瞓下肚餓要自己煮公仔麵自己食...

唔習慣一個人瞓瞓下急急地去廁所無人陪...

唔習慣一個人瞓瞓下覺得凍想搵個人攬下...

唔習慣一個人病左夜晚無人照顧...

唔習慣一個人...唔習慣一個人...

住埋一齊...但每隔一晚都要自己一個人瞓...

無人陪...尤其係夜晚...身邊無個人陪伴...總係會感到寂莫...總係唔習實寂寞...

真係唔係好習慣...唔習慣...

但唔習慣還唔習慣...時間耐左總要習慣...

寂寞夜裏我不甘寂寞也要習慣...

習慣兩晚後就總會有一夜無阿Ken喺身邊俾我攬住黎瞓...

所以做消防員既女朋友其實好爽架～

有乜咁爽？

真係偷食食到返黎屋企慢慢食都唔知啦～

始終都係自己地方～

又乾淨D～又衛生D～又自在D～玩得放D～仲會帶住一點點罪惡感添～

罪惡感...不論係男人定係女人...只要係人...帶住罪惡感去尋歡作樂...都總會喚醒埋藏喺內心最深處既性慾～

所以點解有咁多男人鍾意向自己個女朋友既姊妹埋手～仲要係親嗰隻～

而女人又好鍾意引誘自己個男朋友既兄弟帶自己去爆房～

正正就係因為罪惡感～

雖然我講到好似好識食～成個食家咁～但我同阿Ken一齊既呢段期間就從來都無偷食過～

真架～呢半年以黎，雖然話有好多機會俾我偷食～但我就一次都未試過～

或者係...無咁既機會掛～

可能啦～可能啦～

始終我既生活都比較...比較平淡...

無錯...都真係幾咁平淡～

平淡既返工放工食飯瞓覺...

並無甚麼甚麼海枯石爛矢志不渝驚濤駭浪驚心動魄驚天動地既愛情情節發生...

我只係一個...成個香港都係...平平淡淡咁生活既...港女...

“喂！起身返工喇...喂！起身返工喇...”電話既鬧鐘響起...

我拎一拎起部電話...撳熄個鬧鐘...

唔好FF咁多喇～又要平平淡淡咁開始平平淡淡既一天～

起身梳洗咬幾塊生命麵包換返件衫～

無阿Ken喺道既朝早…我都係比較快手～

一來無阿Ken喺道搞住晒又摸手摸腳咁～

二來無佢煮早餐我都係求其咬幾塊生命麵包飲包奶就算～

而今朝最花時間既都係...襯衫...

我打開個衣櫃...望一望堆衫...

應該點襯好呢？

真係有D頭痛...

點解我會頭痛今日襯乜衫好？

或者大家都唔記得我日除左話要返工之外，仲要去邊...

就等我提一提返你...

我今晚係要去飲...

我一提你你就記返起呢？

無錯丫～我今晚係要出席Prince既結婚晚宴～

出席結婚晚宴呢D場合...總係會見返好多好耐無見既舊同學～舊朋友～

為左唔好俾人地覺得咁耐無見過你一面，一見你仲衰過從前...就梗係要諗下點襯好啦～

又唔可以著得太Casual～但著得隆重過頭就唔知點咁...

喧賓奪主咁...一陣人地以為你黎搶新郎就唔係幾好啦～

如果話好似我平時咁既Suit樣就更加死得～

點解更加死得？

Suit樣係點樣？

白色恤衫黑色外套黑色裙黑色爧面有少少踭既高踭鞋...著到咁出現喺酒店既宴會廳之中喎...

俾你見到...咁岩你又有D頸渴既時候會想講D乜？

「唔該幫我斟D紅酒丫～」我就係諗到呢句咋～

到時聽到我都唔知係唔係真係幫佢斟好啦～

所以就算牛記笠記甚至唔著都好，都一定唔會著到平時咁既Suit樣參加晚宴！

呢樣又唔著得...嗰樣又唔著得...你話係唔係真係頭痛死？

今晚出完

三句預告

有選擇困難症既我對住個衣櫃都有好一陣子...

真係對到我頭都大埋咁...

揀下呢條白色連身長裙出黎放埋身邊襯下...

話咁快又到星期五

自然醒既日子

啱啱完成左

我本來都係自然醒架
但樓上樓下拆左成個月樓喇

等收件

我真係無興趣

會悶死架喎
D野食又唔敢食
有無人帶你去搵野食先

無，最多畀人隊酒

我係寫序嘅可愛妹妹仔
聽講有讀者想搵我簽名，但係我依家身處外國交流緊，要半年後先返香港... 到時再算啦
而我自己都要等返到香港先收書吖

唔健康丫

放假有乜搞

買左幾盒模型 諗住今日搞搞佢

我都想買～但唔識上色好似好浪費盒模型

收到了

深夜一推先 終於得閒睇

我聽日先去拎

等左咁耐一次過收晒3 Part好安慰

呢排有咩忙呢

而家part2同3仲有冇得訂

應該仲有架～可以去睇睇～

做好心得惡報早晨丫

我拎唔到呀
順豐果到可以擺幾耐

擺3日，之後返青衣。好似係

佢話三日內去拎

好似係

咁就仆街啦

青衣姐～～～～
再唔係叫人幫你拎

叫人幫你拎啦
最多請食飯

去門市拎係咪有信加

去門市拎係俾個SMS佢睇～～～
佢會問返你姓乜同電話號碼～～～

又星期一😭

過左日好充實既假期

約女女？

咁無人幫到我，我係大陸都收唔到sms

我屋企樓下個間講個電話同收件人名就攞得，巴打可以試下

為食姐姐早晨
記得準時返工

係唔係即係訓足成個假期

左手同右手

大陸係一個最封閉既國度

貨件Number呢

係

無圖你話同Heidi去睇盧根都得架啦

我真係去左睇盧根

好睇丫～文藝片黎講

唔洗架認真

想追哂狼人系列
之前剩係睇左外傳

真係唔使架咩

狼人系列咪係外傳囉
不過X-Men真係有太多套
我都唔知點睇先岩 好亂

狼人系列中既一集外傳

我個邊真心唔洗

我都好似係睇左一集
好似係第一集既一半

我呢邊應該都唔使

上回講到詩琳瞓醒～
諗下自己做乜發埋D春夢～
睇返皓傑既WhatsApp～
自己一個瞓喺張雙人床上諗下諗下～
諗下自己有幾咁寂寞～但又被迫習慣寂寞～
因為同個做消防員既男人一齊就係咁～
諗多陣詩琳就梳洗咬塊麵包就要搵衫著～
今日有D頭痛～因為要諗著咩衫去飲～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

有選擇困難症既我對住個衣櫃都有好一陣子...

真係對到我頭都大埋咁...

拎下呢條白色連身長裙出黎放埋身邊襯下...

真係十足十搶新郎咁既款...

再拎條黑色連身長裙出黎放埋身邊襯下...

又好似女巫去搞事咁既款…

睇黎連身長裙都唔係好岩...都係揀條短裙啦...

短裙...短裙...連身既短裙...

正正就有條黑色一字膊連身短裙掛左喺我眼前！

我拎一拎起手...打量一下...

呢條黑色一字膊連身短裙...之前見特價就買左返黎...

初時諗住返工著...

但著到上身先發現一字膊有D性感...

返工著好似唔係好適合...

所以洗完熨好之後一直都掛住喺道...一次都無著過...

一字膊...無著過...著去飲...都唔錯丫～

一字膊性感得黎都算得睇～

無著過既連身短裙見返鬼死咁多N年無見既舊朋友都唔會俾佢地話“你又著呢條裙丫？上次喺FaceBook咪見過你著囉～你無錢買衫丫？"～

就算著到返公司俾人問起做乜著到咁性感，都可以好自然咁話今晚要去飲～

真係一舉三得～

好啦～就著呢件啦～

我就拎埋個黑色Lace無肩帶Bra～再拎埋條波浪邊黑色Lace底褲出黎～著上身～

對住塊鏡托一托對小饅頭...

胸無幾両肉既我著D無肩帶既Bra真係好無安全感…

總係好似唔係好挺得住咁...會跌會跌咁...

唉～無計啦～最多趁住無人見到之時拉一拉…托一托...整返正囉～

我就再拉一拉正條波浪邊黑色Lace底褲～著埋條黑色一字膊連身短裙上身～

雖然話我無乜波...但因為條裙都比較貼身～都叫做有D線條既～

再加上條裙都有D短～顯得我對白滑美腿都幾修長下～都幾賣得下～

係咁架啦～港女唔賣腿仲賣得D乜丫～

慘得過D港男又真係Buy丫～

有得𥄫唔通唔𥄫咩？

好～著好晒衫就化返個淡妝～再著返對黑色爧面三吋高踭鞋～

呀！差D唔記得要拎返部MacBook Pro返公司添～

Check清楚拎齊晒野就出得門～

慢慢咁行去西鐵站...今日行得真係特別慢...特別小心...

因為平日都好少會著三吋高踭鞋...

雖然三吋又唔係話真係特別高...但總係有D唔習慣...

總係要行得小心D...總係要Keep住儀態咁行...

行到上月台...企正喺塊玻璃閘門前...睇一睇自己既倒影...睇一睇自己對修長美腿...

著高踭鞋真係會顯得對美腿更加修長～

難怪有咁多女仔鍾意著高踭鞋～

不論係十四五歲波都未有既𡃁妹仔～定抑或五十幾歲都仲要發姣溝𡃁仔既末女～

就算著到幾唔舒服～行到對腳幾咁痛都好～都要著高踭鞋～

無計啦～因為貪靚係女人既天性丫嘛～

咁點解我唔鍾意著高踭鞋？

因為我覺得自己已經好吸引囉～

我本身已經成日引到D男人埋黎～再扮得靚D既話...就真係好唔得閒架喇～

你話我自大都係咁話啦～

我一入到西鐵車廂，就第一時間搵個位坐坐先～

我真係唔理得咁多～因為對腳真係有D酸...

行左幾步路...企左一陣...都已經有D酸酸地...

你叫我點捱過呢一日？

早知就帶多對平底鞋返公司換～

不過而家諗到都已經太遲喇～

最多返到去坐喺位既時候就除左對鞋～俾對腳仔抖抖啦～

我放鬆個人，挨住塊玻璃坐...

望一望車廂...今日都有幾多學生喎...

可能係早左少少...早左一班車...呢班車都係載學生多…

左邊有幾個著白色校裙既學生妹圍埋一齊唔知傾緊D乜...

再望下佢地對腳...個個都係著婆仔鞋～

識野喎～

識得著就梗係要著婆仔鞋返學架啦～

咁先似返個學生妹架喇～

我仲記得我全個中學生涯，都係著婆仔鞋～

雖然話好快就著爛～但勝在夠平～咪當係換下款～

兩個星期咁上下就換對新既～換對唔同款既～咁先唔會俾同學笑著黎著去都係嗰對丫嘛～

細個既時候就已經係咁...

一直到大個...

價值觀從來都無變過...

總係覺得人地著黎著去都係嗰幾件係有問題...

專一D唔得既？

長情D唔得既？

情有獨鍾唔得既？

係都要五時花六時變先叫正常既？

我就真係唔明...唔明呢種係乜野心態...

唔明點解要日日新鮮日日新款...

唔明點解唔可以長久永恆...

唔明點解我又要隨波逐流...

係咯…點解我又要跟住人地嗰套？

點解我要介意人地既目光？

點解我又要怕人地點睇我？

或者...我並唔特別...

或者...我都只係一個平凡既女仔...

或者...我都只係一個在乎人地點睇我既港女...

平凡既港女...

唉～是旦啦～做港女又有乜問題～

都不知幾多男人鍾意港女啦～

做港女仲有得揀添～

真係好過做老闆～

我就放鬆心情～繼續望下個車廂～

我望下望下～望到右邊有五個著住白色恤衫...淺藍色西褲既學生哥...拎住部手機...對住我...

係…偷拍緊我？

今晚出完

三句預告

我偷偷望一望嗰五個學生哥...手上部手機...

佢地五個手上部手機所對住既方向係...

我對腳？

我今日喺間屋裏面已經打死左兩隻蚊囉

我連去邊間拎都唔知

依幾日又濕又焗又多蚊

老點個FRIEND去其中一間近你既幫你拎 然後個店員就會話佢知送左去邊間架喇

呢D天氣係勁多
仲要專咬腳

證明你好味

巨乳日

證明我夠甜

我愛小饅頭

綠帽唔怕帶早晨

各位早晨～～～～～

好撚濕

底褲都濕埋

Switch仲賣緊32XX是否戇鳩
過左咁多日仲炒得起咩屌你老母

又買ps4又買switch

我只係去睇下咋
睇完之後「屌！」左一聲加多句「仲三千二你戇撚鳩既！」就行左出門

發夢咁講炸你 咪又係屌住走

我真係有屌到出口架
只係細聲到只有自己聽到咁囉

冇朋友買switch 冇用 唔知買唔買ps vr好，又想買錶

當Switch出芒亨既時候就唔係咁講喇（唔係收月費課金嗰D上網屈錢戇鳩Game）
PS VR無Game玩無用
只有一隻VR女朋友係吸引
買錶好過啦

上回講到詩琳揀左好耐衫先揀好左件無著過既一字膊黑色連身短裙再著對三吋高踭鞋返工～
上到西鐵已經頂唔順要搵位坐～
今日既西鐵車廂好多都係學生～
可能係比平時早左班車既關係～
詩琳坐坐下又發現有班學生哥偷影自己喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我偷偷望一望嗰五個學生哥...手上部手機...

佢地五個手上部手機所對住既方向係...

我對腳？

我嘗試將對腳向左擺一擺...

五個學生哥就拎住部手機向左搖...

我再嘗試將對腳向右擺一擺...

五個學生哥就拎住部手機向右搖...

果然真係...

果然真係影緊我對腳...

又發生呢D事...都習以為常～

不過今日呢班學生哥就有福了～

因為我今日條裙又比較短～坐左喺道直頭露晒成對白滑大髀出黎～

再加上著住對黑色爧面三吋高踭鞋～

真係J死人～

我就翹一翹對腳...拉高多少少條短裙...任佢地想拍片又好...想影相又好...想點影...就點影...

五個學生哥見到我一翹腳姐，就好似勁興奮咁～

佢地條校褲又夠淺色～可以好清楚咁睇到佢地下面已經凸起左個三個角出黎～

扯旗扯到凸起晒...睇怕等陣返到學校都要集體入廁所打返個晨早J先上到堂～

有個肥肥地既學生哥仲要想踎低少少...好似想影入我裙底...

係想影我條底褲？

可惜丫～我今日係著黑色底褲～

就算我揭起俾你影～都唔會影到D乜～

我就繼續Keep住翹住對腳坐定定～望住佢地扯到凸起晒咁影住我對腳～

而家D學生哥真係又好色～又大膽～

好似尋日嗰兩個學生哥咁～

真係敢膽喺我面前拎條J出黎J我～仲要J到射埋～

J到射埋...

話時話...如果尋日喺廁格裏面...揭一揭開條底褲...俾佢地插一插…插一插入黎...會係乜野感覺呢？

俾佢地插一插入黎...插一插我濕到滴出水既陰道...

學生哥既JJ...十五六歲既JJ...就算係扯到硬一硬…行一行...扯到就快要射精...都唔係好粗...

仲處於發育階段既JJ...插入黎...插入我既陰道裏面...

會唔會無咁爽呢？

唔似得阿Ken嗰條巨棒咁...塞到滿滿咁...

不過講真...有時俾阿Ken抽插得耐...都真係幾痛下...

阿Ken條巨棒又粗又硬又長又大條...仲要抽插鬼死咁耐都唔射...再加上個Dom Dom…都真係搞到好痛下...

講起上黎都幾奇怪...

其實咁耐以黎...我都俾過唔少男仔插抽過...同過唔少男人做過愛...

仲要做過好多次...

由十三歲開始...

唔同年紀既男人...唔同Size既巨棒...

有D好長...有D好粗...有D好硬...有D又長又粗又硬...

同D男朋友一齊唔夠一個星期就開始做...仲要差唔多隔日總會做一次...

俾過咁多條唔同Size既巨棒抽插過咁多次...點都會鬆先係架...

但而家我條陰道...就係鬆都唔鬆下...仲係好似十四五歲既時候咁窄...咁緊...

就算出晒水都係咁難插入...要出力隊入黎先插得入...

真係好奇怪...

唔知呢...可能係因為我比較細粒掛...

所以如果話俾十五六歲既學生哥插入黎既話...都應該幾舒服...

應該會舒服過俾阿Ken嗰條巨棒抽插...

而且學生哥既持久力都應該無咁強...應該好快射...

咁就唔使俾條巨棒抽插咁耐～抽插到虛脫～

做耐D先滿足？

你估真係拍緊成人動作片咩～

前戲搞半個鐘～推車又十分鐘～隔山取火又十分鐘～龍舟掛鼓又十分鐘～觀音坐蓮又十分鐘～半邊燒鵝髀又十分鐘～蝸牛回巢又十分鐘～泰山壓頂又十分鐘～

抽插左成個幾鐘都仲未射～

陰道裏面D肉好嫩架咋...戴住個Dom出出入入咁抽插左幾百萬下真係會死人架～

有時真係唔使咁耐...十分鐘都夠晒...

最多咪俾你抖抖再黎多幾次～

所以話有得同D十幾歲既小朋友玩下都唔錯～

都應該真係...真係幾舒服～

之不過...都係FF下好喇～

同D十幾歲既小朋友玩下喎～邊得黎咁多小朋友俾我玩丫～

我都廿五歲女人仔啦～

唔係話D小朋友睇唔上我呢種年紀既姐姐～

係我...都應該係時候定性架喇...

我呢種年紀...係時候要定落黎...

唔可以再FF咁多架喇...

唔係到第時結左婚...都仲會心郁郁想出去玩...咁就麻煩...

所以呢～俾人偷影下就無所謂～但自己就...真係唔好再FF可以同D小朋友瘋狂做愛做既事喇～

我就一路收心養性～一路俾人偷拍～

列車一路行駛～偷怕我既人就越黎越多～

而大部份既都係D十幾歲既學生哥～

個個都好似影緊私影妹咁影我～

唔怪之得而家咁多𡃁妹仔咁鍾意接私影啦～

咁多鏡頭對住自己～可以自High得黎之餘又有錢收～

一陣影影下班鹹濕佬忍唔住仲會問可唔可以加錢要埋特別服務～

又有錢收～又可以享受下～所以話做女仔真係幾咁賺～

如果唔係而家年紀有D大既話，我都真係想再接下私影玩下～

不過講真句...我唔話俾人聽幾多歲，都無人會估到我廿五歲～

分分鐘仲怕我未夠秤～唔敢向我提出特別服務添丫～

呵呵呵～

呢頭話要收心養性...嗰頭又喺道FF...

所以話呢...要我定性都真係有D難囉～

今晚出完

三句預告

[Day 03－別人丈夫] PART 03

著住對三吋高踭鞋...好唔容易先返到黎公司...

我一坐埋位，就立即要除一除對鞋...

已經將[Day 03－別人丈夫] PART 02 Upload上Facebook同紙言

夜晚好似凍左好多
我仲著緊短衫短褲

真連登仔

其實我覺得凍

Call番果兩個學生哥玩咪得

我是一個西伯利亞人

惡報

要收心養性～要收心養性～～～

睇到個“西伯利亞”都覺得凍

綠帽

怕帶

今日做咩事凍左咁多

惡報怕帶

但係無咁濕

凍到死

都係, 濕真係好煩 頭都冇咁易gel

有女仲嗌凍

冷手打個熱飛機

濕係Gel唔到睇
Gel到好似十年無洗過頭咁

偽毒可恥

幾時出嘢呀，好 x 眼瞓呀！

今晚七點嘛
而家瞓陣先啦

好易塌

唔係我身邊

所以唔Gel

喺人地張床上

報時訊號一響，現在係下午六時四十三分！嘟！！

報時訊號一響，現在係下午六時五十五分！嘟！！

上回講到詩琳喺西鐵車廂裏面俾班學生哥偷拍～
詩琳一邊俾班學生哥偷拍，一邊又諗下有無機會食學生哥～
不過諗諗下都係時候要定性下架喇～
又不過定性唔夠幾秒，詩琳又FF過～
所以話要詩琳定性係好難既事～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 03－別人丈夫] PART 03

著住對三吋高踭鞋...好唔容易先返到黎公司...

我一坐埋位，就立即要除一除對鞋...

『好酸丫…好酸丫…真係酸死我喇...』我搓下搓下對小腿...又鬆下對腳仔...

就係返工既短短一個鐘左右既路程...我已經係坐多過企...都可以酸痛成咁...

等等仲要著住佢去飲...對腳唔使要都似啦...

唉...平日著小小踭既都可以話係勉勉強強...睇黎我都係唔適合著咁高既高踭鞋...

係喎...話時話...今日好似...要見客架喎...

我就拎一拎部電話出黎睇睇...

唔...撳一撳個日曆...睇睇今日有乜野要做...

唔…今日...今日中午係要去見客...仲要去見間女校...

死囉...間女校離公司仲要有D遠...

又坐地鐵...又要轉巴士咁...

真係又越過高山又越過谷～小姐幫你打飛機～精子滿天飛～

唉...諗一諗對腳仔都抽住抽住痛...

唉...去見客...仲要係女校...尋日都已經俾個客問到口啞啞咁...今次又唔知個客會問D咩刁鑽問題...

而家Sell野唔係咁易架喇葉師傅...

唉...點好呢？要點準備好呢？

係唔係應該又去請教下Brian呢？

去請教下Brian...不如直接問佢可唔可以同我一齊去見客啦～

如果有Brian喺道...有乜唔明都可以立即叫Brian解答丫嘛～

係咯～咁個客就唔會覺得我地公司無誠意啦～

又真係好似幾有道理咁喎～

係咯～反正我都要還返部MacBook Pro俾Brian～順個靚手問問佢今日可唔可以同我一齊去見客都好丫～

Try Try Not Die丫嘛～

好啦～就Try Try啦～

我就著返好對高踭鞋...（嘩...著住企起身都覺得痛...）

拎埋部MacBook Pro～慢慢咁行過去Brian嗰邊～

我慢慢咁行...扮晒好有儀態...實質係忍住痛咁行過去Brian嗰邊...

一行到入I.T.部...I.T.部D同事又望晒出黎...

個個都望住我對腳...望住我對黑色爧面三吋高踭鞋...

哎呀...望少陣得唔得架姐...

人地真係行得好辛苦...好唔自然架喇...你地就放過我...唔好再望住我...等我唔使勉強扮晒自然咁行好唔好...

真係好難頂架囉好唔好？

唔明有幾難頂丫？自己買對返去著黎遊下街示下眾你就知架喇～

幾經辛苦...終於都俾我行到黎Brian附近...

但我就見到Brian好似...好似喺道講緊電話...

我再行近少少...再行近Brian身後多少少...

我見到Brian拎住部電話...

我又鬼鬼祟祟咁偷偷地聽下佢講D乜先～（做乜要咁鬼祟呢？）

「仲有無燒丫？嗯嗯...」Brian把聲好似有D擔心又有D緊張咁...

係同緊邊個講電話呢？

「開左幾多日藥丫？嗯嗯...咁你食完粥就食藥瞓陣喇喎...嗯嗯...我會諗辦法架喇...嗯嗯...放心啦～」Brian又好似好溫柔咁...

男人會用咁溫柔既聲線講野...對象就一定係...

我等到Brian收返埋部電話之後...

『早晨丫Brian～』我就行到埋Brian身邊～

Brian一擰個頭過黎，視平線之下，第一時間望到既係我對小饅頭...

Brian定一定神：「詩…詩琳早晨...」

睇見Brian呆下呆下～又面紅紅咁既樣～都幾可愛丫～

『我黎還返部MacBook Pro俾你架～』我雙手遞一遞起部MacBook Pro～

雖然話部MacBook Pro唔係好重～但我都要扮晒鄰家女孩無氣無力咁～

「哦哦...」Brian立即接一接過我手上部MacBook Pro～好似怕我覺得重咁～

好男人真係好男人～無時無刻都係咁細心～

『係呢...你老婆...病左？』我想問又唔想問咁～

「嗯...」Brian點一點頭後諗左一諗，「你...點知我老婆病左架？」

『我頭先聽到你講電話...我唔係有心偷聽架！我只係想等你講完個電話先...所以...』我又扮晒唔覺意聽到咁～

「哦～係丫...我老婆病左...」Brian仲係好似呆下呆下咁...

可能係擔心老婆掛～

唉～好男人真係好男人～無時無刻都係咁貼心～

『佢無乜大礙嘛？』我都關心一下人地個老婆～

「無…無乜大礙～睇完醫生開左D藥...休息下就無事～有心喇～有心喇～」Brian帶住擔心既笑容...向我點點頭...

『咁你就唔好擔心咁多啦～』我拍一拍Brian膊頭～

唉～好男人真係好男人～無時無刻都係咁著緊～

「嗯...不過我仲有野諗緊...」Brian一面懊惱咁...

『哦？』做乜諗野呢？

「老婆要好好咁喺屋企休息...我對仔女...我諗緊點同老闆講...下午請半日假去揍佢地放學...」Brian皺晒眉...

哦～原來係因為對仔女～

唉～唔單止係個好男人～好老公～仲要係一個好爸爸～

Brian有呢個煩惱都唔出奇既～

因為我地個賈老闆出晒名係衰老闆～

想同佢講請假？你唔提早七日同佢講你要去送殯你都唔使旨意請得到～

仲要好似而家咁咁突然話下午就要請半日喎～實唔批啦～

之不過，Brian今次都算好彩喇～

點解？

你唔記得喇？

我今次黎搵Brian，除左話係黎還MacBook Pro之外，仲有咩目的話？

『唔使咁苦惱喎～我有辦法～』我古古惑惑咁向Brian打左個眼色～

「你有辦法？」Brian睜大對眼望實我～

『嗯嗯～同我出去見客～』無錯～就係搵Brian同我一齊出去見客喇～

「下？」Brian仲係傻頭傻腦咁一頭問號...

唉～係唔係好既男人都比較遲鈍架呢～

今晚出完

三句預告

『今日中午咁上下時間，我就要去間中學見客～我諗見完客就差唔多到你對仔女既放學時間～』嘿嘿...真係天賜良機丫～

「哦～見完客可以唔使再返黎...咁我就可以去接對仔女放學！」Brian好似發現新大陸咁～

好彩你個腦都仲識得轉～都唔算得上係太遲鈍～

過咗時十二分鐘！！

邊係呢～好準時咁喺七點正出文

唔gel好㭍

Gel左真係唔柒～～～～～？

唔好咁啦你

比d自信

唔gel 都型過中上男神

我太老實

毒撚最忌有自信

光頭先型

正皮係比個梗字

點解會係個梗字呢～～～～

各位早晨～～～～～～

黑粉熊早

惡報早

今晚要遲小小先出到文～～～
因為而家趕緊返屋企～～～

上回講到詩琳好辛苦咁返到黎公司～
詩琳真係著唔慣三吋高踭鞋～
詩琳諗起今日要去見客～仲要去到勁遠咁～
諗下好唔好搵埋Brian一直去幫下手～
去到Brian身後，聽見佢好似同佢老婆傾緊電話～
詩琳等到Brian收左線就問一問～
原來Brian個老婆病左～Brian擔心緊對仔女無人湊～
呢個時候詩琳就諗到可以幫到Brian解決問題～
就係照原定計劃，叫Brian同佢一齊出去見客～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『今日中午咁上下時間，我就要去間中學見客～我諗見完客就差唔多到你對仔女既放學時間～』嘿嘿...真係天賜良機丫～

「哦～見完客可以唔使再返黎...咁我就可以去接對仔女放學！」Brian好似發現新大陸咁～

好彩你個腦都仲識得轉～都唔算得上係太遲鈍～

「之但係...」Brian又諗下諗下...好似有D忌諱咁...「要點同賈老闆講呢？」

『點同賈老闆講你就唔使粗心咁多～放心交俾我得啦～你就準備好等陣見客D野就得喇～係丫～今日見既係中學既英文科主任～好好準備下喇～』我向Brian打左個眼色～

「哦哦...好好...」Brian仲係傻下傻下咁諗下諗下～

我就轉一轉身～向住賈老闆間房既方向行過去～

難得你有困難...我就梗係唔會話你知我尋日俾個客問到口啞啞先搵你一齊去見客啦～

一來我無咁瘀～二來又唔使欠你一個人情～轉個頭仲要你欠返我添～

你話係唔係一舉三得呢～

我滿心歡喜咁行到黎賈老闆間房～

“咯 咯”敲一敲門～

「入黎...」賈老闆死聲死氣咁叫我入去～

『賈老闆早晨～』我一入到去，就雙手放後～扮晒青春活潑咁對住賈老闆笑笑口～

但我見賈老闆就好似無乜精神咁～

「咩事丫？」賈老闆仲係死口死面咁既樣～

見到我咁青春活潑仲要著到咁誘人都仲係咁死口死面？

『無～我想呢～今日見客呢～搵埋Brian去喔～』我就嗲一嗲賈老闆～

「哦...好...仲有無其他野丫？」賈老闆好似就快瞓著咁既死樣...

咁順攤？！

『無喇無喇～』早知係咁就真係嗲都費事...

我仲以為...以為要經過一輪攻防戰先得到手...

「無野就出返去啦...」賈老闆直頭好似就死就死咁既樣...

『係係～我返出去先喇～』我急急腳咁出返去...

睇賈老闆既死人樣...十之有九都係因為呢兩日同Doris大戰到精盡人亡啦～

所以話呢～唔得就唔好咁鹹濕啦～

一陣真係馬上風咁你話點算？

又上動新聞架喇～

到時標題係“鹹濕中年肥老闆大戰年輕乳牛 老闆房內馬上風”就真係笑死人～

不過都好～唔使犧牲色相就可以令賈老闆答應我搵埋Brian出去見客～

你知架啦～今日我著得咁性感～賈老闆條鹹蟲性起上黎...真係撳我落檯就女女女我...我都無力反抗架嘛…

所以話做女仔係幾咁危險～

尤其係好似我呢D弱質纖纖既女流之輩～

面對住D禽獸真係無力反抗架嘛～陰公～

我行去埋Brian身邊，輕輕拍一拍佢膊頭：『搞掂喇～賈老闆答應左喇～咁我地一陣一齊食完飯就出發啦～』

Brian就好似放下心頭大石咁：「嗯嗯！咁我打俾老婆同佢講聲先！」

第一時間都係諗起老婆～真係一個好老公～

『嗯～咁我返去做野先喇～一陣食飯見啦～』我同Brian揮過手～

「嗯嗯～一陣食飯見～」Brian已經勁心急咁拎部電話出黎～

睇住Brian勁心急咁打俾佢老婆...

我...會唔會搵到...呢種男人做老公呢？

會唔會...我會唔會有咁既機會...

我一直諗...一直行返埋位...

諗下...我會唔會有咁既機會...遇到一個好似Brian咁既好老公...

會著緊老婆...著緊仔女...乜野都係諗左屋企先既好老公...好爸爸...好男人...

諗下諗下...諗到行到黎自己個位...拎一拎起放喺檯頭隻杯...

喺阿Ken身上...我感覺唔到...

我感覺唔到阿Ken身上有呢種好男人既氣息...

應該話...喺阿Ken身上...我只感覺到...愛情...

我拎住隻杯行下諗下...諗下諗下...

只有愛情既感覺...總係好似...好似缺少左D野...

缺少左D野…缺少左...

行下諗下...我就行到黎Pantry...拎一拎包三合一即溶咖啡...

我唔係話阿Ken缺少左份安全感...

阿Ken的確好有安全感...但又唔係嗰種...

嗰種...邊種呢？

我總係噏唔出口...

總係唔識得講...唔識得講出心裏面既感覺...

感覺...

我倒一倒包三合一即溶咖啡粉落隻杯...斟一斟熱水...

攪下攪下...拎住支鐵羹仔攪下攪下...

感覺...感覺呢一樣野...總係好難去...表達...

好難去具體咁表達出黎...

好難去將其實體化...

就連用說話又或者文字去解釋...都唔知應該由邊道開始...又應該由邊道著筆...

感覺...總係要由自己內心深處去感受...

雖然好似無形無色無實體...但你就可以確確實實咁感覺得到佢既存在...

存在喺你內心深處...

我可以好確實咁感覺得到Brian同阿Ken嗰種安全感係好唔同...

前者係溫柔溫暖...後者係剛強熾熱...

假如你問我邊種安全感好D？

佢地兩者之間...邊種...好D...

好D...好D...

「喂～做乜呆晒咁攪下攪下杯咖啡丫？」我感覺到有隻手搭住我膊頭...

我回一回神，回頭望一望：『Dor...Doris？』

今晚出完

三句預告

我望住Doris拎住隻杯...

「搞咩丫你？著到咁靚咁～又呆下呆下咁～仲未呆完丫？諗緊乜丫？」Doris喺我面前拎一拎包三合一即溶咖啡...

『無…無...諗緊...你今日唔使服侍賈老闆咩？』都係唔好諗咁多…

今日有D事出左去 遲左出文好Sorry

Doris BB

大波多數淫

呢個係咩公仔

今日既天氣好似好左好多

祝各位喺街上可以遇多D仔仔囡囡

where

街上得毒L同豬扒囉

Agger 俾個wing wing我𥄫下都好吖

我只見到一街都係強國人
仲要係豬西大媽

上回講到詩琳去搵賈老闆傾搵埋Brian去見客～
賈老闆死口死面咁～又好爽快咁答應左喎～
詩琳同Brian講話無問題喇～
Brian都好似放下心頭大石咁打俾佢老婆～
唉～好男人真係好男人～
詩琳諗諗下就去左沖咖啡飲～
又諗下諗下阿Ken同Brian之間邊個好D～
諗下諗下有人搭一搭詩琳膊頭喎～
詩琳回一回神，回頭望一望：『Dor...Doris？』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我望住Doris拎住隻杯...

「搞咩丫你？著到咁靚咁～又呆下呆下咁～仲未呆完丫？諗緊乜丫？」Doris喺我面前拎一拎包三合一即溶咖啡...

『無…無...諗緊...你今日唔使服侍賈老闆咩？』都係唔好諗咁多…

諗咁多真係會諗壞腦...

「咩我服侍佢丫？係佢服侍我先岩丫～無～我見佢今日唔係咁在狀態咁～咪俾佢抖下囉～都係我衰～呢幾日朝朝都要佢射六七次先肯收手～」Doris沖一沖杯咖啡...攪下攪下咁...

『六七次丫？唔怪得啦...但你就好似容光煥發咁喎～』我打量一下Doris...

樣又靚左...人又精神左...對波仲好似大過之前添...

「你無聽過女人同男人做愛係會越做越靚女架咩？因為會吸左男人既精～～～氣架嘛～」Doris笑淫淫咁既衰樣...

吸男人既精氣？聶小倩咩～

『隔住個Dom都吸得到丫？』我恥笑一下Doris～

「吸精大法呢D野，你識條鐵咩～」Doris含晒春咁既嘴...

唉～呢個淫娃～真係非一般淫～

『好心你就真係正正經經搵個人啦～』雖然我知Doris呢個年紀係無咁易定性～

「正正經經搵個人包養就差唔多～」Doris仲要口沒遮攔咁講出口～

唉～我就真係無佢咁好氣～係唔知點解我身邊會出現呢種女人～

仲要都好似唔止一個...

總係唔肯定落黎...

又或者正正經經拍長拖...

『係丫…今日Lunch我同Brian要早D出去食丫...唔預你喇...』趁住Doris喺道，就同佢講左先...

「下？點解丫？」Doris好似好失望咁...

『因為今日要早D見個客...』好彩個客約得早...唔使又俾機會Doris向Brian發功～

「得你同Brian喎...會唔會食左人架你～」Doris又古古惑惑咁靠個身埋黎...

『痴線～點會丫～喺公司唔好講埋呢D野啦～一陣俾人聽到唔好丫～』我撳一撳住Doris把嘴...

「唔...唔...唔！」Doris鬆一鬆開我隻手，「怕咩姐～頭先我地咪又係講緊賈老闆～」

『點同呢？Brian有家室架喇嘛…』今朝又話要定性D...

「有乜唔同呢？賈老闆夠有家室架啦～」Doris仲係要講到理直氣壯咁...

『咁人地Brian係好男人～好老公～好爸爸～我又唔似得你咁淫～』要定性D...要定性D...

「咩呀？我好淫咩？我呢D叫各取所需～」Doris仲要講到好似合情合理咁...

『不可貪戀別人的丈夫丫～』總之就唔可以再咁鍾意玩玩下...貪一刻的樂極忘形...

「擺明車馬開心完咪算囉～又唔係叫你去破壞人地家庭～」Doris又淫淫一笑…

『咁都唔叫破壞人地家庭丫？』你就真係開心得過...

俾人地老婆知道咁點算？

「唔俾佢老婆知咪無事囉～」Doris仲好似大安旨意咁...

『若要人不知...』我都未將要講既重點講出口...

「唔好咁低B～」Doris一面華生咁既樣...

唉...無得救...

Doris呢種淫娃蕩婦真係唔滿足過性慾都唔肯收手...

應該話Doris自己都控制唔到自己下面唔噴水...

點解...點解喺我身邊總要出現呢D女人...

點解仲要唔少...

點解...點解...點解總要成日喺我身邊推波助瀾...

就好似有條蛇成日我耳邊講“好好味架～咬一啖啦～咬一啖無人會發現架～咬啦～咬啦～”咁...

我都唔係話想要做聖女丫～我就係想定性D姐～

你地就係都要我走去玩～俾我抖下都唔得既～

再係咁落去我真係怕我會控制唔到我自己丫～～～

我都係唔好近Doris咁多...快D拎埋杯咖啡返埋位...

好好咁冷靜一下自己...

唔好諗咁多…

做下野…

準備一陣見客既野...

做下又諗下...諗下又壓制住自己既任性...又做下諗下...

好唔專心咁做下諗下之下...好快就到左Lunch...

我執一執齊D野...

「喂～使唔使俾定個Dom Dom你丫？我有好多喎～要咩味？」Doris就探頭過黎...仲要笑淫淫咁...

『無啦啦俾咩Dom我丫？痴線架咩？』呢個Doris個腦真係只有色情野！

「咩痴線丫？你今日著到咁靚咁性感咁～一陣性起上黎無Dom又忍唔住真係就咁插入去就好危險架喇～我都係為你著想姐～」Doris仲要拎住個士多啤梨味既Dom Dom喺手...Fing下Fing下...

『痴線架你！收返埋佢啦！』喺公司裏面拎住個Dom Fing下Fing下咁...一陣俾D男同事見到真係唔知點諗...

「尋開心還尋開心～唔用Dom就變認真～」Doris仲係古古惑惑咁淫笑...

『都唔知你講乜...』我就真係唔想再理Doris咁多...

「你知既～你知既～」Doris就Dom左個Dom Dom落我檯面後...縮返個頭繼續扮工...

我望住檯面上個士多啤梨味既Dom Dom…

我明Doris講乜...

男人戴左Dom...就算俾佢插入黎...都只係俾個Dom抽插...

我係明既...

之不過...我又係唔係真係會...

其實我自己都唔敢講...

就喺尋日...我都做左唔少衰野...

先唔好話朝早喺西鐵車廂入面引個阿伯...

喺男校既廁所入面...我仲同兩個學生哥...

雖然話無做到...但都真係幾淫亂...

講出黎既話...實俾人話係淫娃蕩婦...

而如果真係有咁既機會...有機會同Brian...

如果Brian主動提出...我諗我又真係好大可能...好大可能會覺得開心下都無所謂...開心完就算...

痴線啦！無啦啦Brian又點會主動提出呀？！

唔好睇咁多甜故啦！FF上腦呀！

之但係...

我一手就將個Dom Dom放埋入個手袋仔入面...

諗咁多做乜丫～有人送個Dom俾我～我又老實不客氣咁收下喇～

今晚出完

三句預告

[Day 03－別人丈夫] PART 04

我執好晒D野～

拎埋個載有個士多啤梨味Dom Dom既手袋仔～

已經將 [Day 03－別人丈夫] PART 03 Upload上Facebook同紙言

屌！聽日又落雨又濕濕笠笠咁

聽日自然醒

最幸福既事
希望星期六唔好拆樓

樓上又礸嘢，屌你老母

你體驗到我呢一個月黎朝朝早既痛苦啦

有無人覺得而家D手機Game唔係好岩玩？
覺得俾五百幾蚊買隻PS4/Xbox/Switch Game玩好過？
或者買盒模型又或者Lego砌下會開心D？

但而家買完PS4 game都要再俾錢買dlc

所以唔買DLC
我覺得最搵笨柒既係上網玩要收年費
以前PS3同PSV都唔使

但係唔買DLC又玩小好多嘢 年費好on9, 學埋M$啲on9嘢

一DD啦
人地話機戰唔DLC真係玩小好多野
年費真係痴撚線
基本既服務又要收錢
而家咩年代丫 ONLINE根本就係必須架喇 收乜野錢呀屌佢老媽

午安

WakeUpDream午安

做好心得惡報午安

落左成日雨 而家先叫停左陣

午

各位早晨
終於天晴喇

終於

唔知可以維持幾耐呢

上回講到詩琳沖沖下咖啡Doris就入左黎～
講起下午要同Brian出去見客～
Doris仲話得詩琳同Brian兩個會唔會有野搞架～
詩琳就無Doris咁好氣啦～
返埋位做左成朝野之後，係時候執野出發～
Doris就Dom左個士多啤梨味Dom Dom俾詩琳喎～
話尋開心要戴Dom Dom喎～
詩琳就老實不客氣咁放個Dom Dom落手袋仔道喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 03－別人丈夫] PART 04

我執好晒D野～

拎埋個載有個士多啤梨味Dom Dom既手袋仔～

一步一步咁行去Brian嗰邊～

而家著住對三吋高踭鞋行下行下...行下行下都無咁痛...

無今朝咁痛...比起今朝行得自然左～

或者呢D就係習慣～

我好自然咁一步一步行去Brian身邊：『Brian～行得？』

「哦哦...行得...行得...」Brian就慌失失咁拎起個公事包～仲有部MacBook Pro～

今日既Brian總係好似失魂落魄咁...

可能仲係太擔心病左既老婆掛～

所以話呢個Brian真係一個好好老公～

之不過...咁失魂落魄去見客...又會唔會唔係咁好呢？

會唔會成日心不在焉...令到個客覺得我地唔專業...唔重視佢地呢？

算啦～就算係咁都無所謂啦～

有咩事我都賴落Brian身上就可以了～

嘿嘿嘿...自保最重要～

『想食D咩丫？』同Brian落到樓下，我都係主動問問呢個心不在焉既好男人好D～

「我無所謂...」Brian仲係諗下諗下咁～

『唔...咁就尋日間茶記？』雖然我真係唔係咁鍾意食茶記...但都係慳D錢好...

「嗯嗯...好丫...」Brian完全唔在乎咁...

『嗯～』所以話...我同Brian邊可能會有野丫～

唔好話食乜野丫～就算我而家喺佢面前赤祼祼丫～佢都唔會食我啦～

應該話...就連望都望唔到我啦～

而家Brian眼中就只有佢老婆架姐～

我呢D...完全無視啦～

不過講開又講...唔知Brian個老婆係點樣架呢？

靚唔靚女架呢？

Brian有D似王浩信...咁佢老婆又會唔會有D似陳自瑤呢？

身材係點架呢？

話晒都生左兩個...應該都走走地樣掛...

又會係幾多歲呢？

生得出兩個...會唔會仲大過Brian架呢？

我會唔會太八卦呢？

又會唔會係想比較下呢？

同自己...比較下...

比較下...比較一下...

傻既！做乜無啦啦比較呢？！有乜好比較呢？！

同Brian入到去茶記就揀左個二人卡位坐～二人世界一下～

望一望塊餐牌扮晒諗緊食乜咁：『諗好食乜未呢？』

其實有乜好揀...來來去去都係洋蔥豬...黑椒牛...燒汁雞...

日日都係豬牛雞...只係睇下配咩汁姐...

唉...頹飯係咁架啦...鬼叫我窮咩...

唔得唔得！真係要叫阿Ken救濟下先得～

「嗯嗯...」Brian望住個餐牌點點頭...

『唔該～』我就召個肥仔侍應過黎～

「要D咩丫？」個肥仔侍應就企到埋我身邊。

『一個C餐凍咖啡～』喺我望住塊餐牌黎嗌野既時候...我都仲未發覺...

「一個A餐凍奶茶...」到Brian都嗌完野...

等到個肥仔侍應覆一覆：「一個C餐...凍啡...一個A餐...凍奶茶...」

我望一望個肥仔侍應...先發現...

先發現原來個肥侍應企喺我身邊居高臨下咁望落我個胸...

由於我著一字膊既關係...佢咁樣望落黎真係可以好清楚咁望晒我對北半球...

個肥仔侍應仲要鬼死咁猥瑣...嘴角仲要流緊水口出黎咁添！

我立即撳一撳住衫領！唔俾個肥仔侍應再落去！

「唔想俾人睇就唔好著到咁啦～又要做雞又要拎貞節牌坊～」個肥仔侍應好不屑咁口噏噏行左去...

嘩…而家D人咩心態呀？

𥄫完人仲要話人？！

咩又要做雞又要拎貞節牌坊呀？！

我係著得性感咁又點丫？

老奉俾你𥄫架？

我係著黎俾仔𥄫丫～但唔係俾你呢D死肥仔𥄫囉！

又唔知自己樣衰...

我都話過我最憎就係D死肥仔...

仲要係做茶記既死肥仔...

一個月得嗰一萬蚊唔夠既人工...

唔知點樣可以食到咁鬼死肥...

好似從來都未見過靚女咁既毒樣...

唔識執下自己個柒樣...

執左都係咁醜樣...

唔使話著三吋高踭鞋...著對低踭鞋都高過你...

踢你都唔識得郁...

講親都係周星馳D Out晒既笑話...

唔係既話就連聲都唔識得出...

身體每一個部位都散發出臭汗味...

窮肥毒柒醜...矮鈍悶靜臭...

想食女神？𥄫都無得你𥄫呀死肥仔！

真係睇見佢背面都扯火！

一陣唔係又係你拎野過黎添呀...

都唔知會唔會趁住轉身嗰下...偷偷地放條鳩毛落杯野道...落碟飯道...

你都唔係唔知D死肥仔幾咁變態...幾咁失常...幾咁痴線架啦...

總係有被害妄想症咁...總係覺得全宇宙既靚女都睇佢地唔順眼咁...討厭佢地...恥笑佢地...

但要D死肥仔兜口兜話返人又唔敢...就係識鬼鬼祟祟偷偷地喺人地背後做小動作...當正係大報服咁...

真係好嘔心...

最嘔心就係唔知自己衰D乜！

又唔好好地自己反省下！

就係識得怪人！

其實你地知唔知你地呢D肥仔𥄫人地既目光真係好鬼死變態架姐？！

變態死肥仔...變態死肥仔...變態死肥仔...變態死肥仔！！！

唉...講多都嘥氣...呢D窮肥毒柒醜矮鈍悶靜臭係唔會自覺架喇...

今晚出完

三句預告

「我想打一打個電話...」Brian既聲線突然介入...

『哦哦...好丫好丫...隨便...隨便...』一時之間我都回唔過神...

Brian就拎起部電話...撳一撳...

我而家終於知道點解咁多人濫用急症室
我打左兩日電話去Book都Book唔到 你叫我唔好去急症室睇仲可以去得邊道睇？
私家？那有錢 你老母

Live左

睇私家claim保險

父幹

薯條走條
Live左係唔係爽晒呢

那有保險

所以我係失敗者

沉迷打機

今次又打咩機先

呢幾日打算輪街症
唔知要輪唔輪得到呢

三點鐘去排應該有

olg

邊區
我上次三點去到已經成個診所都係人
仲多人過馬會

睇黎已經不能自拔

凌晨3點

唔撚係掛

上回講到詩琳拎齊野去搵Brian一齊食Lunch～
Brian仲係心不在焉咁～
去到茶記，詩琳又俾個肥仔侍應𥄫對小饅頭～
詩琳就梗係扯晒火咁心裏暗屌～
因為詩琳最憎就係窮肥毒柒醜矮鈍悶靜臭～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「我想打一打個電話...」Brian既聲線突然介入...

『哦哦...好丫好丫...隨便...隨便...』一時之間我都回唔過神...

Brian就拎起部電話...撳一撳...

我又眼定定咁望住Brian個擔心樣...

「喂～夠鐘食藥喇喎...食左喇？嗯嗯...有無好D丫？退左燒喇嘛？嗯嗯...」Brian既面上慢慢展露出笑容...

或者係因為...因為聽到老婆把聲...

因為知道老婆食左藥....

「退左燒都要抖多D喎～」

因為知道老婆退左燒...

「唔使擔心～我去見埋客就去接佢地放學架喇～」

因為有時間接對仔女...

「係丫～咁岩今日要出去見一見客～不過見好早姐～食埋野就去架喇～一定夠時間去接佢地～」

一切都係為左老婆...為左對仔女...為左個家...

「放心放心～唔使操心～接完佢地兩個我都應該仲有時間～可以去買埋餸返黎～唔得唔得！今晚你要食得清淡D！唔可以食得咁油架～唔唔...我會去百佳睇睇架喇～唔唔...」

一切一切都係為左個家...Brian所做既一切一切...

有家室既男人...有仔女既男人...係唔係真係會特別顧家？

特別顧家...

我唔覺得係...

一直以黎...我都唔覺得係...

有仔女既男人...係特別顧家...

相反...仲會俾左個機會佢地拋妻棄女...

拋妻...棄女...

「詩琳...詩琳...詩琳？」Brian既聲線又突然介入...

『係…係...係！』俾Brian突如其來既呼喚...我都唔知點應佢好...

到我有返少少反應之時，先發現原來Brian已經傾完電話...

「你無野丫嘛？好似呆晒咁既？」Brian帶住溫暖既微笑問一問...

『我...無無...諗起D野姐...係呢～你老婆好返D嘛？』都係唔好諗咁多…講下其他野等自己唔好再諗起...

「我老婆食左藥休息返下好左好多喇～多得你帶埋我去見客～可以俾我有時間接對仔女放學～我老婆可以放心咁休息返下～」Brian一面感謝之情咁既樣向我微笑點點頭。

『唔...唔使客氣...唔使客氣...』我就真係有D唔好意思...

因為...講到尾我都係心懷不軌...

我都係想利用Brian...等我錯少D...唔使俾個客問到口啞啞...有鑊就等Brian孭...

我絕對係無面目去接受Brian對我既謝意...

『係呢...你對你老婆真係好好...』喺我唔知講D乜野去推搪Brian對我既謝意之時...我將內心既一句話講左出口...

Brian聽完我咁講之後，面上明顯顯露出有D驚訝...

死喇...到我望到Brian個驚訝樣...我先發現自己好似...好似講錯野呢？

我咁講...係唔係有D唐突呢？

身為女同事既我...對個有家室既...仲要唔算得上真係好熟絡既男同事...講左句“你對你老婆真係好好”會唔會真係有D唐突呢？

唔...又唔係喎...

對住個有家室既男人唔係講句“你對你老婆真係好好”唔通話“你對你個小三真係好好”咩？

「我...我都無諗過...我對老婆係唔係真係咁好添...哈哈...」Brian傻下傻下咁摸摸自己個頭...笑左一笑…

嗯？無諗過對老婆係唔係真係咁好？

『點會丫？你咁關心你老婆～又咁著緊你老婆～又咁錫你老婆～又點會無諗過對老婆係唔係真係咁好丫？』我就更加好奇...

如果咁都唔叫得上係好...咁點先叫做好？

「我...點講好呢...應該點講好呢...我係無諗過...咁樣係唔係叫得上係好...我只係...負我應該負既責任姐...」Brian諗下諗下咁...

係…負應該負既責任？

係…因為覺得自己對老婆所做既...都係應份？

乜喺呢個世界上...真係會有一個咁既男人架咩？

我係覺得Brian好好...係一個好好既男人...

由別人口中...到我親身感受...Brian的確係一個完美老公...

但都不至於完美到呢個地步...

呢個自覺自己對老婆好係一份應有既責任...

『你係點樣識你老婆架？』我真係好好奇...

真係越黎越好奇...

好好奇想探知多D...

探知多D Brian同佢老婆之間既事...

「凍啡...凍奶茶...」個肥仔侍應放低兩杯野之後...望一望我...望一望我衫領...

發現我衫領都貼實晒...乜都望唔到...就好無癮咁行左去...

我就無再理個肥仔侍應咁多…攪下攪下杯凍咖啡...期待住Brian既回應...

「我同我老婆...我同我老婆係中學同學黎既...」Brian都攪下攪下杯凍奶茶...

係中學同學？

原來係...係中學同學...

係同Brian同年？同班同學？

Brian今年…三十歲...佢老婆都係三十歲？

照咁計...都識左十幾年...

由中學到而家...都已經十幾年...

『係由中學開始拍拖拍到結婚生BB？』我忍唔住要追問一下...

「唔...點講好呢...又唔可以話真係咁順利...」Brian又諗下諗下...

唔可以話真係咁順利？

咁即係點呢？

點先為之唔係咁順利呢？

我總係好心急...好緊張...

好想聽下Brian既故事...

好想聽下...Brian同佢老婆之間...唔係咁順利既故事...

今晚出完

三句預告

「我同我老婆喺中一既時候就認識...佢好靚女好可愛架～我第一眼見到佢就已經愛上左佢...可以話係一見鍾情～」Brian又諗下諗下咁...好似回味緊咁...

一上中學...遇上既第一個女神...

「而好好彩之下...我地又編埋一齊坐喎～就好似命中注定一樣～」Brian甜絲絲咁笑笑口...

無錢真係唔好病

Take care

唔係普通既病
睇黎真係要做全身檢查

冇啦

我而家先知點解有濫用急症室
唔去急症室都唔知可以去邊

我早兩日入私家瞓左一晚連檢查已經兩皮嘢 好彩有買保險

兩皮
無買開保險我表示無可能承擔

我見到張單都打左個突

我見到直頭同佢講無錢俾添啦

賣

唔值錢架喎

幾日都冇甜！！！！！！

賣血

邊度有得賣精

今日又好濕

人生唔係日日都有甜架嘛

更唔值錢

而家唔收喇

快D過春天啦

一落樓就落雨

好憎落雨！！！今晚仲要跑馬

落雨仲要潮濕
D衫又唔得乾喇

岩岩面前發生左單交通意外
差D就同大家講再見

😱😱😱😱😱

碌野好長

上回講到Brian打完個電話俾老婆～成個人都放鬆晒咁～
可能因為知道老婆退左燒～又有時間去接對仔女～
Brian好感激詩琳帶埋佢去見客～先可以接到對仔女放學～
詩琳就唔係咁好意思啦～因為詩琳本來就係想利用Brian～
講下講下，詩琳就問起Brian同佢老婆係點識既～
Brian話係中學同學黎既～
中學同學？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「我同我老婆喺中一既時候就認識...佢好靚女好可愛架～我第一眼見到佢就已經愛上左佢...可以話係一見鍾情～」Brian又諗下諗下咁...好似回味緊咁...

一上中學...遇上既第一個女神...

「而好好彩之下...我地又編埋一齊坐喎～就好似命中注定一樣～」Brian甜絲絲咁笑笑口...

係命中注定…

「佢都好傾得下計～我地好快就好傾得埋～好Friend咁～」Brian又甜絲絲咁點點頭...

係一個健談既女仔...

「不過講真...鍾意佢既...又點止我一個...佢又靚又可愛...好快就成為左我地學校既校花...」Brian又諗下諗下...有D無奈咁...

又係校花...

「好多人鍾意佢...好多人做佢隻兵...好多人同佢表白...唔單止同班...同級...同校既師兄...就連隔離學校既男生都慕名而來...」Brian好似有D酸酸地咁...

好多人鍾意...好多人表白...

做校花既總係會遇到呢D事...

總係會有好多男仔對你好...

總係會有好多裙下之臣...

之不過...女性既朋友總係唔會有好多...

最多都只有兩三個好姊妹...

「而我...一直都唔夠膽同佢表白...就只好一直都喺佢背後...一直望住佢同其他男仔一齊...」Brian又酸又無奈咁既樣...

一直喺佢背後...一直望住佢...一直守護住佢...

喺呢個世界上...真係有好多守護天使...

但又有幾多人可以察覺得到...

「一直睇住佢同過好多個男仔一齊...咩類型咩年齡既都見過...」Brian又諗下諗下...飲一啖凍奶茶...

咩類型咩年齡既...

睇黎…佢老婆都唔係定性既女仔...

又好難怪既...又靚又可愛...身邊不乏追求者...呢種情況...真係唔到三十歲都唔會定落黎...

而且...傷害人既又試過...俾人傷害既又試過...

害人多D？定被害多D？就連自己都唔知...

「喺佢被人拋棄既時候...我都一定會喺佢身邊...我都會俾佢攬...借個膊頭俾佢喊...而好多時喺嗰D情況...我地都會一齊...不過一齊唔係好耐...又散...然後佢又同第二個一齊...我又喺佢背後望住佢...到佢受傷又會黎搵我...我地又一齊...然後又分開...離離合合咁...」Brian一面苦澀咁...

水泡…

明明就係水泡...

仲要係呼之則來揮之則去既水泡...

所以話...呢個世上守護天使係多…但都唔夠水泡多…

水泡...水泡...茫茫大海之上全是水泡...

「一直都係咁...離離合合...又睇住佢同其他人一齊...然後我地又離離合合...過左好多年...直到有一日...佢同我講佢真係攰喇...想抖下喇...真係想定落黎喇...我地就結婚～」Brian就好似守得雲開見月明咁既樣～

真係咁？

真係守到最後都仲喺身邊既...就係最愛你既人？

唔...或者係啦...

我都聽過好多呢D故事...

喺身邊又好...喺網上又好...

點解冇女搵我做水泡。。。

愛情故事來來去去總係差唔多…

總係好似童話故事咁...經歷過重重波拆...驚濤駭浪...眾裏尋他千百度...驀然回首...那人卻在燈火闌珊處...

但那人...又係唔係真係你既最愛呢？

或者係啦...或者對好多修成正果人黎講的確係既...

「結左婚一年後...我老婆就同我生左對龍鳳胎～」Brian又好幸福咁笑笑口～

『哦？原來係龍鳳胎黎架？』之前就係聽過Brian有對仔女～但就唔知原來係龍鳳胎黎架喎～

「係丫～係對龍鳳胎黎架～初初真係失晒預算～不過總算OK啦～我有份正職～我老婆都會做下Part Time～有時間照顧對仔女既同時，都叫養得起～」Brian身上散法住無盡既責任感...

或者就係咁...或者就係因為咁...Brian先會咁有安全感...

之不過...其實咁樣...係好危險...

我好明白一點...

男人...你寧願佢玩到夠玩到爛玩到厭...有一日浪子回頭同你講想定落黎...想你做佢既最後一個...總好過你係佢既第一個...

因為你唔會知道佢會喺邊一日突然之間好似醒覺一樣恍然大悟終於開竅識得走去玩...

仲可能玩得癲過你以前...越過你既底線...

望住Brian呢副守得雲開修成正果樣...我又諗起...

『係呢...你有無聽過白兔同灰兔既故事？』我又諗起皓傑問起我既故事...

「白兔同灰兔既故事？唔...無喎...係咩故事黎架？等我夜晚講俾對仔女聽，氹佢地瞓覺都好喎～」Brian一面慈父樣～

『唔...其實我都未聽過...只係聽個朋友問起我...但佢又無講到俾我聽...上網搵又搵唔到...所以我就想問下其他人...有無聽過呢個故事...如果我搵到既話我講返俾你聽～等你可以氹對仔女瞓～』皓傑講既故事，我諗都唔會係兒童不宜既～

「好丫好丫～我對仔女好鍾意聽故事～晚晚都要聽我講一個先瞓得著～圖書館D故事書都就黎俾我借云晒～我就快唔知講咩故事俾佢地聽好架喇～」Brian傻笑咁摸摸頭～

『講返重複既得唔得丫？』睇住Brian呢個幸福樣...

「唔得架～我試過架喇～我講左第一句咋～佢地就話“爸爸～呢個故事之前咪講過囉～”咁架喇～」

『咁醒？咁你就放心啦～對仔女咁醒～』總係好似...

「有時醒得制都好頭痛架～」

『太醒就呃唔到佢地～佢地又會有好多問題～』好似唔會咁平穩...

「係丫係丫～好難教架真係～」

『醒得黎乖總好過醒得黎壞～』就好似...

「都係既～佢地都真係好乖既～」

就好似...臨近醒覺一樣恍然大悟終於開竅之前一刻...

今晚出完

三句預告

[Day 03－別人丈夫] PART 05

同Brian有傾有講咁食完個Lunch。

而傾既野都係環繞住佢家庭。

已經將 [Day 03－別人丈夫] PART 04 Upload上Facebook同紙言

你可以係一個喺海上浮下浮下既水泡
有無女攬你又係另一回事

但係無窿吉

咁攬有哲理嘯？？！！

看破紅塵了

個老婆實比人屌左好多獲
之後搵人賣單

等咁多年只係等到個牛肺妹

屌到闊晒先黎同你講定性

所以話等到都唔知係唔係好

做好心早晨

靚女=臭雞

唔睇唔追咪唔知發生咩事囉

豬扒都想做臭雞

唔知唔代表無發生

如果自己等一個對象已經係牛肺都幾慘

Btw今日天氣熱左，個lecturer show腳

有邊個唔係等緊牛肺架

相呢

概念圖救老母

對腳係唔係真係有咁長架

短小小啦，但筷子腳

筷子腳最正
玩腳玩成晚

今日上上下堂冇啦FF同佢拍拖會點 真係想同自己講句早啲瞓喇柒頭

呢D做SP好喇

這些機會...

問下咪有囉

上回講到Brian講下同老婆係中學同學～
講下老婆係校花～
講下老婆有好多人溝～
講下自己一直都喺老婆身後守護住佢～
護守天使…其實只係一個水泡～
講下有對龍鳳胎～
講下對龍鳳胎都好乖又好聰明～
詩琳聽到好投入咁～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 03－別人丈夫] PART 05

同Brian有傾有講咁食完個Lunch。

而傾既野都係環繞住佢家庭。

Brian都好似好鍾意同人開心Share有關佢家庭既趣事。

而我...我都好樂意做聆聽者～

聽Brian講佢家庭既趣事總係覺得好...溫馨～

就算只係話個囡囡鍾意聽英雄故事多D丫～

個仔仔就比較鍾意聽童話故事丫～

囡囡係好動D丫～

仔仔係文靜D丫～

好微細既事情我都好感興趣～

亦都感覺得到好溫馨～

呢種溫馨既感覺...係我從來都無感受過...體會過...

從來都...一直都...

「我有車喎～可以揸車過去喎～」Brian就帶住我行～

『好丫～』有私家車坐就最好啦～

唔使行咁多～又唔使俾人𥄫丫嘛～

跟住Brian身邊行，Brian都行得比較慢～

可能係因為Brian有留意到我今日著對高踭下都比平時高～

所以想就住我～行得慢D～

真係咁嘛？

如果真係咁...Brian真係太過細心喇～

跟住Brian身邊慢慢咁行到黎停車場...行到黎架白色既七人車旁...

Brian幫我打一打開車門...仲扶一扶我上車...

『唔該…』我就有D唔係咁好意思...

應該話直頭有D尷尬...

因為...同阿Ken拍左咁耐拖，佢都未試過對我咁體貼...

呢份體貼...從未喺自己既男朋友身上體會過...反而要喺人地個老公身上體會到...總係有D難為情...

人地既老公...

“咔...咔...吼...”

真係好～有車車坐～仲要係七人車～

Brian架七人車都比阿Ken架Mini Cooper寬躺D～坐得舒服D～

而點解Brian會選擇七人車...直覺話俾我聽...都係為左家庭...

唔記得聽邊個講過...男人買超跑既話...都係享受短暫既激情...

車仔細細既話...就係享受二人世界既浪漫…

至於有家室既男人...多數都會買D大車黎揸～

一來安全D～撞起上黎，坐起車入面既家人都無咁大損傷～

二來可以坐多D人～又可以放多D野～

完全都係為家庭設想～

為家庭設想...Brian果然係一個為家庭設想既好男人...

而喺成程車程裏面，Brian都揸得好定～

比起阿Ken手車真係定得多～

係因為Brian揸車揸得多？揸得耐？有經驗過阿Ken？

我就覺得係因為Brian比起阿Ken小心D...穩陣D...

因為Brian手車除左話穩定之外...仲比較慢...

一直Keep住喺中線既我地都係Keep住每小時五十公里咁上下...

而且仲真係一直都Keep住喺中線...唔似得阿Ken咁成日都Cut黎Cut去...

坐慣左阿Ken車就話無乜感覺...

但當有比較之下...原來阿Ken手車係咁危險...

真係而家諗起先識得驚...

除左話Brian手車夠定夠穩陣之外，成程車程Brian都無講過半句說話...

Brian一直都好專心喺路面上...

完全唔會分心喺其他地方...包括喺我身上...

講真一句...我坐左喺道之後...短裙都扯到起晒...成對雪白幼嫩既大髀都露晒出黎...

但Brian就無試過偷偷地咁望下...就連一眼都無望過...

呢D都係因為Brian平時都係咁專心...咁小心...所以都習慣晒...就算身邊有D乜野喺道都可以無視...只會專注喺路面上？

定係我仲係唔夠吸引呢？

唔會唔會～我係唔會認為自己唔夠吸引～

我只會認為係Brian習慣左有家室既男人既生活模式...而忽略左身邊所有外來既物質...包括...誘惑...

“吼...吼...吼...”

舒舒服服又平平安安咁黎到目的地...

“吼...吼...吼...”

泊好架車…

“咔...啪...”

落車望一望眼前間學校...

一間中學...

一間葵青區有名既英文女子中學～（好似係）

「好彩仲有D時間～無遲到～」Brian好似好放心咁行到埋我身邊～

『嗯～放心喎～我都預早左出黎～因為我知道我地呢個客唔鍾意人遲到～』我的確係預早左唔少～

之不過...係唔係真係可以咁放心？

我就覺得Brian有D放心得太早～

應該話...Brian真係無乜危機意識～

點解會提起Brian無乜危機意識？

女校喎～

女校咪岩囉～男人既天堂丫嘛～

都唔知有幾多男人想走去女校做皇帝～

你真係咁諗？

如果你真係咁諗既話，咁你都係一樣無乜危機意識～

要知道一間女校裏面，除左話無男學生之外，就連男職員都比較少～

全間女校淨係有一兩個阿Sir...男校工都係得一兩個...

最多既我諗都係D I.T.哥哥～

不過聽講D I.T.哥哥都係D毒L～仲要係D好鬼變態既毒L！

我聽過唔少傳聞...唔係話佢地會喺電腦室D檯底裝Cam偷拍學生裙底...就係喺D舞蹈室入面裝Cam偷拍學生換衫...

仲要將偷拍完既片拎入Server房入面J...

日日都有新鮮片...日日都要J幾次...

係唔係真係咁變態...又有幾多成係真既我就真係唔知喇～

但我就係知道...更變態既係呢D咁變態既毒L都幾受女校裏面班女學生歡迎架喎～

聽講D學生妹都真係幾鍾意D I.T.哥哥～

仲要時不時都借D易親近佢地...又扮晒唔在乎咁俾佢地抽下水...有機會仲會黎返場友誼波...

點解會咁？

或者真係物以罕為貴啦...

久旱逢甘露丫嘛～係會濕D～

女校既學生妹渴到連毒L都唔放過...好似Brian呢D又型又Man又高又成熟又穩重成個王浩信既男人入到去女校入面...你話仲可唔可能完完整整咁出返黎丫喇？

今晚出完

三句預告

同Brian一步一步咁向住中門大開既校門方向行過去～

Brian都仲係好自然咁～

就好似一隻天真純情既小白兔，向住豺狼設下既陷阱跳過去～

收心養性搵個女朋友算啦，接受唔到sp既關係

搵女朋友真係咁易？

又係齋講故？啲動作場面呢？？！！

動作煬面而家未係時候

未係咗前後四日喇。。。。。

都要岩時機先得～～～
唔可以夾硬甜架嘛～～～

係時候搞有婦之夫

其實唔難

有婦之夫係時候偷食

真心求教

早晨 今日又要衝report，但完全冇動力

早晨丫做好心～～～～
咁好天都無動力

懶惰係同天氣無關

到天灰灰潮濕濕就唔係咁講

上回講到Brian同詩琳講左好多家庭事～
詩琳覺得好溫馨～
食完Lunch Brian話有車可以揸過去～
詩琳就梗係話好啦～
Brian架車係七人車～應該係為左家人先會買七人車～
而且Brian手車仲好定～
有比較之下，好過阿Ken多多聲～
好安全之下就黎到間女校見客喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

同Brian一步一步咁向住中門大開既校門方向行過去～

Brian都仲係好自然咁～

就好似一隻天真純情既小白兔，向住豺狼設下既陷阱跳過去～

小白兔...

當我地行到去詢問處之時...

「兩位～你地搵邊位呢？」一個姐姐岩岩行過問起我地～

而呢個姐姐睇起上黎都有四十幾歲咁上下...

對眼就係望到Brian實一實咁...嘴角就好似流緊口水出黎咁...

四十幾歲...正正就係狼虎之年...一見到好似Brian呢D咁正既男人...仲唔想一口就食左佢落肚咩～

之但係...我睇Brian就好似唔多察覺得到自己已經成為別人眼中既獵物～

不過我就一於好少理～反正呢個姐姐都做唔到D乜架啦～

『你好～我係賈書有限公司既李小姐～約左黃主任傾電子課本～』我非常之有禮貌又親切咁笑住回答～

「哦～你喺道等等～」個姐姐就一邊望住Brian～一邊走左去撳電話～

唔好話男人成日𥄫女，其實女人都會成日𥄫仔～

只係睇下你會光明正大咁𥄫丫？鬼鬼祟祟咁𥄫丫？猥猥瑣瑣咁𥄫丫？定係成個品評家咁𥄫姐？

『唔該晒～』我就同Brian企埋一二邊等下～

我雙腳都拍到埋一埋～夾到實一實～又企到直一直咁～

Brian都企喺我身邊～同我一齊望下望下～

可能係岩岩食完Lunch既關係，都有唔少學生由校口行緊返入黎～

一個二個著住校裙既學生妹，好似仲未發育咁既中一小妹妹又有～

大個少少正值發育期間既中五少女又有～

一個二個青春無敵～條校裙都有D短～個個都仲要著住對婆仔鞋～

嘿嘿...而家D學生妹真係...仲淫過我當年～

時代唔同喇～

而家D學生妹真係越黎越淫～

仲要細細個岩岩先開始識得濕就已經淫到出晒面～

睇黎過多兩年...我真係唔使旨意同佢地鬥～

一個二個青春無敵既學生妹行過～散發出陣陣既少女幽香～

呢種少女幽香...總係只會出現喺校園之中...

真係唔怪得...有咁多男人想入女校教書...

教唔成書…都想入黎做I.T.哥哥...

我仲隱約聽到佢地細細聲講：「喂喂...嗰邊著西裝嗰個男人好型丫～」

「好Man呀～成個王浩信咁丫～」

「仲好高添丫～俾佢攬住既話...可以瞓喺佢胸口上～」

「個身形好Sex呀～唔知係唔係黎教書既呢？」

「新阿Sir呀？好丫～咁有男人味既阿Sir我鍾意呀～嗰道仲有D凸起架～」

睇佢地一個二個望住Brian望到對腳好似軟軟地咁...仲好似就快有D淫水喺對大髀流出黎咁...

咁又好難怪既～

女仔細細個既時候就已經好鍾意D著西裝既男人～

尤其係好似我而家身邊既Brian呢種～夏天熱辣辣三十幾度都著住黑色西裝褸～白色恤衫～黑色幼領帶～黑色貼身西褲～黑色皮鞋～

仲要好似王浩信咁～仲要咁高喎～

真係引死晒D妹妹仔～

我記得我岩岩升中既時候，都有俾D阿Sir吸引到～

尤其係D黎做幾個月就走既實習阿Sir～

佢地廿歲左右勁Young咁～但因為係阿Sir既關係又覺得總有幾份成熟～

仲要著恤衫西褲喎～真係同D男同學好唔同～有吸引力好多～

再加上你知道唔使幾耐佢就要走...走左就唔再有機會上佢既堂...再喺佢既堂上見多佢幾面...

從此就喺你既生命中消失得無影無蹤...

呢種快要失去既不安感...會使你投放更多感情落佢身上...

你會無時無刻諗起佢...

你會無時無刻都想見到佢...

你會更加珍惜見到佢既時間...同佢相處既時間...同佢單獨相處既機會...

當有機會單獨相處之時...你又會忐忐忑忑咁...

心亂如麻...心事難下咁...

你總會有一份衝動...想借呢個機會...留住佢...

你會想用你既愛留住佢...用你既身體去留住佢...

留住佢個人...留住佢個心...係你身邊...

然後...就會做錯事...做出後悔既事...

呢D看似成熟又帶年輕既習慣阿Sir...十之有九都會係嗰D始亂終棄既賤男人...

同你喺學校既角落纏綿...帶你上佢張床...用粗壯既巨棒插入你未經開發既陰道...插穿你塊處女膜...奪你童貞之後...

「對唔住丫...」一句對唔住...

「我唔係想咁架...」一句唔係想咁...

「我地唔應該咁做...」一句我地唔應該咁做...

「我地就當...咩事都無發生過...」一句當咩事都無發生過...

真係可以無事發生過？

第一次…女仔既第一次...就咁俾你奪去左第一次...

你一句“當咩事都無發生過”就可以無事發生過？

一個十二歲既女仔...無任何既性經驗...俾一個成年男人既巨棒...強行插入...

嗰種痛...嗰種好似撕裂既痛...

『唔好…』

每一出...

『唔好…唔好再入...呀！』

每一入...

『嗚...唔好再插...嗚...唔好再...呀！再插入...呀...呀！嗚嗚...』

都痛到...痛到...

今晚出完

三句預告

「呀...李小姐...呀李小姐！」當我好似諗起D野之時...耳邊出現一把聲音！

『係！係！』我回個神後，娥娜多姿著住條黑色摟屌裙既黃主任已經企左喺我面前！

「你...無事呀嘛？面色唔係咁好咁喎...」黃主任打量一下我...

今日睇醫生都等左成個下晏 無時間打文
聽日一早又要去抽血
攰死人

冇事既

女主比老師搞過

有冇人話比我聽公海發生咩事
做咩咁多人玩開ac

要晨咁早起身會死架

咩公海 咩玩開AC
求解

更新左 一里通明哂

睇完個廣告之後覺得有村架純好正

好想拍拖呀屌

拍乜鬼野拖丫？認認真真叫返隻雞好過啦

咩黎架咩黎架

我唔係馬國明所以唔明

睇黎我真心蠢

好深奧囉

飛揚真係醒目嘅啫

我係單純

真係架？點解既？

純得黎真係好可愛

唔知喎？咩黎㗎？

係咁架啦～習慣了～

轉了工作部門，要更辛苦更專注，要休假才能上來，現在是一次追5天故

飛揚要保重身體

能者多勞丫

今朝抽完血
等報告又要成個月

各位早晨
又凍左好多 係唔係痴線架

可以借啲易攬下女

首先要有...

柒柒柒

攬Mary啦

好撚凍

凍到個心都灰埋喇

短衫短褲easy

瞓晏覺

我而家就係咁 所以凍到入心

訓左今晚唔使訓

留返今晚趕report

夜麻麻趕Report好Lonely

好凍

毒撚的命運

你嗰邊都凍？

有女咪又係夜麻麻趕Report

10度咋

邊到10度

歐洲

凍到入心

唔係呢道

我都想去散下心

年尾去

有錢人

exchange咋 七月返黎啦

入肺

早晨 我慢你地6個鐘頭

旅行達人

人生勝利組

都叫做逃離香港啦

入腸

我到而家都仲係好想訓

快放學

有無長腿𥄫先

上回講到Brian同詩琳黎到女校～
不論校工姐姐又好～學生妹都好～都總係會𥄫住Brian～
仲好似𥄫到出晒水咁～
所以話女人真係好淫～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「呀...李小姐...呀李小姐！」當我好似諗起D野之時...耳邊出現一把聲音！

『係！係！』我回個神後，娥娜多姿著住條黑色摟屌裙既黃主任已經企左喺我面前！

「你...無事呀嘛？面色唔係咁好咁喎...」黃主任打量一下我...

『我...我無事～你好你好～丫...係～呢個係我既同事～Brian～』我立即同黃主任介紹一下Brian先...

冷靜...冷靜...做緊野架...

「黃主任你好～」Brian同黃主任握一握手...

其實Brian係唔係唔係好知同D第一次見面既女性盡量唔好握手架呢？

原因係...對女性黎講只有兩個情況...

一係佢覺得你想抽佢水...令佢對你既印象唔多好...

另外一個可能性就係個女既想抽你水...

「你好丫你好丫～Brian丫嘛～叫我Miss Wong得喇～」黃主任就捉住Brian隻手摸下摸下咁...

黃主任咁樣捉住Brian隻手黎摸...再加上佢望住Brian對眼好似發晒光咁...而家既情況好明顯就係後者啦～

睇呢個黃主任...著住件白色恤衫對波好似就快要彈出黎咁...

條腰大約都係得廿四吋…

對修長美腿又白又滑咁...

但都係比較細粒...同樣著住對三吋高踭鞋...都係高我半個頭多少少...

不過你又唔好睇佢細細粒粒波大大腰幼幼腳長長皮膚又白又滑咁...我估佢都已經三十到尾...

話唔埋都已經四十頭…

唔好話丫～做得中學既主任都應該有返咁上下年資～再加上佢見到Brian時候既眼神～又係如狼似虎咁～

講真黃主任都真係Keep得好好～如果喺男校做既話，一定食到唔少學生哥～

「我帶你地去電腦室傾傾～」黃主任行喺我地前面，帶我地上樓梯～

有升降機唔用要行樓梯？

咁架升降機用黎做乜架？

算啦算啦～可能係想幫學校慳返D錢啦～

又或者呢D係學校既政策啦～

訪客與狗，不得使用升降機丫嘛～我懂的～

跟住喺黃主任身後上樓梯，期間都有唔少學生妹上上落落～

D學生妹一見到Brian姐，個個都一面驚訝咁既樣～好似前世未見過靚仔咁既樣～

有D仲面紅紅咁添～

所以話女校真係好危險架～

靚仔少少都會俾班學生妹輪姦架～

之但係Brian就好規矩咁低著頭行...

Brian一直都係低著頭…跟住黃主任身後...一步一步咁行上樓梯...

從來都無偷偷地咁向上望一眼...

莫講話偷偷望下行緊上去...或者係行緊落黎既學生妹裙底...就連黃主任對白滑美腿都無望過一眼...

一直都低著頭…Brian一直都只係低著頭咁行上樓梯...

Brian係唔係真係咁老實丫？

睇黎就真係喇...

唔係既話...Brian又點會咁刻意低著頭丫～

有時真係唔係好明Brian～其實𥄫下都得～又唔會有乜損失～

反正𥄫左人地又未必知～知又未必介意～

真係唔明～唔明點解Brian要咁老實～

我同Brian跟住黃主任行到入電腦室，見到有好多學生妹係道做緊...網上功課～

而D學生妹一見到Brian，個個都好似俾人撳左時間停止器咁～定晒格咁望住Brian～

眼定定咁望住Brian...眼甘甘咁望住Brian...

仲要開始面紅紅...尤其係D細個D既...中一二嗰D小妹妹...

班小妹妹面紅紅咁...對腳仔又夾下夾下咁...

望一望都濕晒咁緊要？

係都唔出奇～呢個年紀既小妹妹陰道雖然仲係好窄好緊...之但係就好易濕～

行行下都濕～

嗰陣時既我都係咁～真係時不時都會...濕...

濕...濕...

「你都濕晒啦～就等我幫你...」

「請坐～請坐～」黃主任好隨便咁坐喺凳上面...

條又緊又短既黑色摟屌裙就扯一扯起...我好容易又好清楚咁睇到黃主任裙底下條白色底褲...

仲要睇到有Lace邊嗰隻...

嘩～又使唔使咁唔小心丫？

擺明係俾Brian睇架姐～

「唔該～唔該～」但Brian就連望都無望過一眼...好專心咁拎部MacBook Pro出黎...

唐僧丫～唐僧～你都係去取西經罷啦～香港唔適合你生活丫～

『咁我地就開始講下我地今年個電子課本Update左D咩先啦～』我都係唔好理咁多～開始介紹返先～

但當然，我唔理咁多都係唔會有乜改變...

改變唔到黃主任不停向Brian發功既事實...

「係丫係丫？」黃主任嗲聲嗲聲咁同Brian講...

又時不時翹下腳...扯得條黑色摟屌裙更加高...更加上...仲要對正Brian...務求Brian睇得到自己既裙下春光...

「呢道我唔係幾明丫～」黃住任仲會摸下Brian隻手...

仲要摸到愛不釋手咁...

「咁等我再解釋多次...呢道呢...」Brian又尷尷尬尬避一避開咁...

睇住黃主任抽Brian水...又睇住Brian好尷尬咁迴避黃主任既攻勢...都真係幾好笑～

真係幾好笑～都真係幾好笑～

係唔係女人主動，男人就會怕怕架呢？

定係只有Brian係咁架咋？

越主動既女人...就只會越嚇走Brian...

就好似Doris...好似黃主任...好似...我？

我...我係唔會承認我係主動～

我同佢地係唔同～

我只係貪玩～

我只係貪玩，想試下好似Brian呢種得道高僧係唔係真係可以不受人間誘惑姐～

今晚出完

三句預告

[Day 03－別人丈夫] PART 06

「咁就下次Workshop再見喇～」黃主任送到我地出校門口都仲係向住Brian放電～

「好好～下次Workshop見～」當然Brian就好似絕緣體咁唔過電啦～

已經將[Day 03－別人丈夫] PART 05 Upload上Facebook同紙言

如狼似虎

如狼似虎之年既女人真係好狼

好好享受呢半年自由
呢啲機會真係畢生難忘㗎

我到而家都仲懷念緊以前exchange嘅生活

失敗組就有

成日食好西

又出完？？我仲未出到喎！！

第一日睇廢腸啲故!?

40尾既女人
令我諗起出面個淋病故

係啊 學識點樣餓唔死 (即係煮飯)
一直都係媽媽煮飯俾我食 依家要自己煮 原來係咁麻煩同複雜 好想快d返屋企食飯

港男蚪出左成年有多啦

馬寶以前去邊道exchange

有得先有失

發夢就有

持久係好事

係你地耐力驚人

你一講淋病我就鳩縮了

享受下煮飯係一種樂趣

谷住谷住咁谷左成年

挪威

中一/二已經識
不過可以識好多朋友, 又可以週圍去真係好開心好relax
剩係外國啲空氣都好過香港

去左唔想返黎

空氣真係差好遠
你而家望下出面

係咪好多三文魚

完全同意
我響香港有鼻敏感，但黎到荷蘭除左乾燥流鼻血之外，都冇鼻敏感發作

諗起肚餓

我依到好fresh

廿年前既香港唔係咁架

邊道

推

天堂

真係有唔少
不過當地人又無咁熱衷去食三文魚

荷蘭
有無試草

Kanye西

幾錢租

係我地先咁熱衷姐

咪亂諗野中
係蛋糕

冇 最憎煙草味

好想食壽司

咁要問下上帝啦

世界變了樣

蛋糕真係不得了

我都無亂諗

一人世物一世

自己買黎整

好似話免費

香港變了

真唔真架

上回講到黃主任一見到Brian就出晒水咁～
仲要不停抽Brian水咁～
詩琳就梗係一於好少理～食住花生睇好戲～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 03－別人丈夫] PART 06

「咁就下次Workshop再見喇～」黃主任送到我地出校門口都仲係向住Brian放電～

「好好～下次Workshop見～」當然Brian就好似絕緣體咁唔過電啦～

『咁我地都走先啦～拜拜～』好～閃人～

「拜拜～」黃主任仲係望住Brian流晒口水咁～

唉～而家D老師真係...

男既鹹濕...女既淫賤...真係唔知佢地點教人...

好心而家做老師既就整返個人格審查先啦～

做下評估～睇下佢地會唔會有機會喺入職之後做出一D傷害學生既行為～

而家D中學生都叫未開竅～更莫講話小學生～

D五六年級既小學雞成日以為自己大個喇～發育喇～可以做大人既事喇～

到俾人呃左都懵然未覺咁～

送D小禮物俾你就上人地張床～擘大對髀～

最奇怪既係到佢地真係長大成人，又唔覺得有D乜野架喎...

唔係真係咁有做雞既天份丫化？

可能啦...真係唔知喇...

或者真係有雞趁嫩做啦...

當我跟住Brian行到去佢架七人車旁...Brian幫我打一打開車門...扶一扶我...

「其實你都幾似中學生架喎～」Brian突然講左一講...

嗯？

我等到Brian上一上車：『我都幾似中學生？』

「嗯～岩岩見D學生行喺你身邊，總係覺得你同佢地都好似～」Brian一邊扣安全帶，一邊笑笑口咁答。

『哦～你係覺得我似學生妹丫？我當你係讚我架喇喎～』我又古古惑惑咁對Brian笑笑口～

Brian諗左一陣：「唔係丫！唔係丫！我唔係咁既意思架！」

Brian仲要揮晒手，拎晒頭咁～

『唔係咩意思丫？』我Keep住古古惑惑咁打量住Brian～

「Er…Er…」Brian面有難色咁諗下諗下...都諗唔到點答好...

『明架喇～明架喇～你唔係話我好似D中學生咁咁幼稚丫嘛～』都係唔好玩Brian咁多喇～

「係囉...係囉...哈哈...係呢你...去邊丫？係唔係送你去地鐵站？」Brian轉一轉移話題。

估唔到Brian咁老實咁，都識得轉移話題架喎～

『我丫？唔...』我咬下咬下唇咁諗左一諗，『你係唔係去接你對仔女喇？』

「嗯嗯～差唔多要過去喇～」Brian好期待咁點點頭～

『唔...你對仔女間學校喺邊架？』我又八八卦卦咁問一問～

「喺港島嗰邊～」Brian仲有D心急咁答～

『嗯～咁就一齊接你對仔女放學啦～』港島就岩晒喇～

Prince擺酒間酒店都係喺港島嗰邊～咁就連過海錢都可以慳返～

「下？一齊過去接？」Brian好似覺得有D怪怪地咁既樣～

『係丫～一齊啦～快D開車～快D開車～』而且仲有D時間～又唔想去行街～

你知架啦～一行街就會想買野架啦嘛～

唔買野又做乜要行街呢係唔係先？

所以呢段時間同Brian一齊去湊仔女就最好架喇～

「哦...哦...好丫...」Brian仲係諗唔明咁...總係覺得好似怪怪地咁...

明唔明都無所謂啦～最緊要都係有地方俾我打發時間～

“吼...吼...吼...”

一路上Brian都好似好期待咁～又好心急咁～

但係就算幾心急都好，Brian都無開得太快～

喺高速公路上，都仲係保持住每小時四十至五十公里咁上下～

真係好舒服～好安心～

好安心之下，時間都好似覺得特別快咁～

好快就黎到港島～好快就黎到港島區既名校網～

“吼...吼...吼...”

黎到港島區其中一間名校小學校舍前...

“吼...吼...”

Brian泊好架車之後，急不可待咁就落一落車，急急腳咁行去校門口～

我都落一落車，望住Brian既背影...一個心急父親既背影...

我慢慢咁行...向住眼前呢個心急父親既背影...慢慢咁行過去...

一個心急父親既背影...

心急父親既背影…我好似從來都未見過心急父親既背影...

應該話...我未見過父親既背影...

由細到大...都喺道諗...父親係...點既樣架呢？

一直都得唔到答案...

一直都見唔到答案...

直到而家...

而家眼前...呢個心急父親...

我一路行...一路又望一望前面...望一望呢個心急父親既面前...

呢個心急父親既面前正正就有兩個嬌小既身影...由詢問處嗰邊行緊出黎...

我再望清楚D...係一個五六歲既小妹妹...拖住一個都係好似五六歲既小弟弟...

「爸爸～」小妹妹同小弟弟好開心咁跑過黎...攬住左Brian對腳...

就係佢地兩個...佢地兩個就係Brian既仔女...

「今日有無乖乖先～」Brian踎一踎低，攬一攬住對仔女。

「嗯嗯～好乖好乖～」一對仔女就笑晒口咁點點頭～

好乖既小朋友...一對好乖既小朋友...

我就慢慢行到Brian身後...慢慢行到去對小朋友面前：『Hello～』

Brian對仔女望到我帶住微笑向佢地揮揮手之時，都好似好怕羞咁～

尤其係Brian個仔仔～塊面紅卜卜咁～仲躲家姐（妹妹？）後面～

怕羞仔～似足佢爸爸咁既樣～

『我係詩琳姐姐丫～係你爸爸既同事～』我雙手壓喺膝頭哥～彎一彎腰～帶住微笑咁自我介紹～

對住小朋友要先俾佢地感受到你既友善～

「人地同你打招呼，你地要點應人架？」Brian扮晒嚴父咁既口吻～

Brian個囡囡點一點頭後：「詩琳姐姐你好～我叫譚仲恩～」

然後Brian個仔仔都怕怕地羞咁探一探頭：「詩琳姐姐..你好...我叫譚仲言...」

譚仲恩～譚仲言～

今晚出完

三句預告

『仲恩～仲言～乖～你地今年幾多歲丫？』我摸下摸下仲恩同仲言個頭～

仲恩好快咁答出口：「我今年六歲～」

仲言都怕怕地羞咁跟住答：「我今年都係六歲～」

今日去醫院～真係勁多人

睇報告

咪搞我

詩琳係單親家庭長大

佢話大家免費但你要俾錢啵
因為你射唔出

打code打到好眼訓

照X光

點都要試下架

你估下

要錢我唔住喇

快D去訓

點解依家冇晒人

成日都無人

真, 珍珠都無咁珍

我驚你跟啲外國朋友落bar會帶埋你去食"蛋糕"

落晒地獄

蛋糕快上好多 上次發夢食完同朋友睇破壞之王笑到智障咁

冇朋友

兩位巴打響外國食

咩係蛋糕

大麻蛋糕

search完

你講野都有真架咩

呢道唔係已經係地獄喇咩

報驚

去識就有

一定係

試過就知咪道

牛牛蛋糕

你知得太多

發夢食嘉頓蛋糕咋

早 啱啱流完鼻血 呢度好乾燥

說謊彈膠

要幫個鼻補補濕

上回講到詩琳同Brian都見完客～
Brian話詩琳好似學生妹～
詩琳就恥笑左Brian一兩句就放過佢～
詩琳話想同Brian一齊湊仔女喎～
Brian就覺得有D奇怪～不過都無所謂啦～
其實係詩琳想慳過海費姐～
黎到港島區一間名小學門前，詩琳就見到有對可愛小朋友衝住出黎攬實Brian對大髀～
呢對小朋友就係Brian對龍鳳胎？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『仲恩～仲言～乖～你地今年幾多歲丫？』我摸下摸下仲恩同仲言個頭～

仲恩好快咁答出口：「我今年六歲～」

仲言都怕怕地羞咁跟住答：「我今年都係六歲～」

然後仲恩再補多句：「不過媽咪話我早過細佬一個鐘出世～」

果然係姐弟～

喺仲恩身上，總係感受到“要保護細佬”既感覺～

而喺仲言身上，就總係好似要躲喺家姐身後既感覺～

我再摸住佢地兩個個頭，打量一下佢地兩個～

仲恩髮長到肩～髮絲幼細～喺陽光之下仲有D啡啡地色～

白裏透紅既肌膚相當幼嫩～

眼大大～嘴細細～面尖尖咁～笑起上黎仲好甜添～

係似媽咪嘛？

如果係似媽咪既話...Brian既老婆都真係一個大美人...

至於仲言呢～總係怕怕羞羞咁～

不過都似佢爸爸咁靚仔既～

兩個都係又可愛～又得意～又靚仔靚女既小朋友～

『你地真係又乖又靚仔靚女喇～』我再輕輕摸下摸下佢地把秀髮～

「多謝～」佢地兩個都笑笑口咁點點頭～

『哈哈～咁都要講多謝丫～』我忍唔住要笑一笑呢兩個小朋友～

「嗯嗯～」仲恩點晒頭咁，「爸爸話俾人讚係要講多謝架～」

咁聽爸爸話～真係好鬼死乖架姐～

照咁睇要湊佢地兩個都唔係好難姐～

「詩琳姐姐都好靚喔...」仲言碌大對眼仔，面都紅晒咁～

咁細個就識撩女仔？

把口仲要鬼死咁甜～

喺邊道學返黎架？

一定唔會係喺爸爸身上學返黎架啦～

你爸爸份人咁鬼老實～

不過就似足你爸爸咁鬼死咁怕羞～

「嗯嗯～～～詩琳姐姐真係好靚喔～」仲恩都點晒頭咁～仲要好似好羨慕咁～

『多謝～』我都帶住微笑向佢地兩個惹人鍾意既小朋友點點頭～

俾人讚係要講多謝架嘛～

『返學攰唔攰丫～』

同兩個惹人鍾意既小朋友傾下傾下～

「唔攰～」

『多唔多功課做丫～』

又問下問下～

「唔多～」

『呢邊呢邊～哈哈哈～嗰邊嗰邊～哈哈哈～』

「哈哈哈～姐姐等埋我～哈哈哈～」

又喺個籃球場上追下逐下～

好似忘記左D野～好似忘記左佢地個爸爸～

係丫～我地玩得好開心～開心到都唔記得左有Brian既存在喇～

我望一望企喺場邊既Brian，好似好放心咁望住我地喺籃球場上追追逐逐咁～

我有D覺得...我好似兩個小朋友既媽咪...好似俾老公望住我同對仔女玩緊咁...

點解會有咁既錯覺架呢？

呢種錯覺又會唔會錯得太離譜呢？

離唔離譜...我唔敢講...

我更唔敢講既係...我都幾…享受...

我都幾享受呢種感覺...

為人妻子...為人媽咪既感覺...

仲要係唔使自己生...唔使承受十級痛楚...

同兩個可愛活潑既小朋友喺籃球場上追追逐逐咁玩左好一陣子～

雖然話玩得好開心～好忘我～但就算點忘我都會感覺到對腳係會有D痛架～

始終都係著住對三吋高踭鞋～喺石地上跑跑跳跳左咁耐都真係腳都斷～

『好喇好喇～嗄～嗄～係時候返去架喇～嗄～嗄～爸爸等緊你地架～』就算玩得幾開心都好，都有完結既時候...

「嗯嗯～」雖然仲恩同仲言睇起上黎都唔係好捨得咁～但因為佢地兩個都係乖乖既小朋友～所以都好聽話咁無扭計～

仲恩同仲言都拖住我～

我就拖實兩隻手仔行去Brian面前～

『好喇～要乖乖地跟爸爸返屋企架～』我帶到仲恩同仲言返到去Brian面前，再摸摸佢地把秀髮～

「嗯嗯～」仲恩依依不捨咁點一點頭，「詩琳姐姐會唔會再同我地玩架？」

『嗯嗯～遲D放假既話，我地一齊再玩過～』好明顯呢D都係氹小朋友既說話～

遲D？放假？即係幾時？

好似定左一個時間...俾左個希望你...總會有再見既一日...

而大人就覺得小朋友既記性無咁好...好快就會唔記得左有約過呢一日...

但事實上，小朋友既記性特別好...分分鐘可以記一世...

「嗯嗯～勾勾手指尾～」仲恩同仲言都伸隻手指尾仔出黎～

『嗯～』我都伸兩隻手指尾～勾一勾仲恩同仲言隻手指尾仔～

仲恩同仲言都用隻姆指仔掂一掂落我隻姆指上...

係接吻嘛？

哈哈～呢種承諾真係好清澀呢～

「使唔使車你去地鐵站？」Brian拖住對仔女問一問我。

『唔使喇～我要去既地方喺附近架咋～』係丫～真係好近～

Prince擺酒間酒店正正就喺前面過兩個街口～

「嗯～咁...聽日公司見啦～」Brian好似有D唔捨得咁...

係真係唔捨得？

定抑或係我既錯覺？

『嗯～聽日公司見啦～』我諗係我既錯覺...

「拜拜喇詩琳姐姐～」仲恩同仲言都帶住微笑同我揮揮手～

『拜拜喇仲恩仲言～』我都帶住微笑同仲恩仲言揮揮手～

目送住兩個小朋友上車...

目送住七人車離開...

始終都係兩個小朋友既爸爸...

又點會有唔捨得...

又會唔捨得D乜...

所以呢...都係唔好諗咁多喇～

諗咁多真係會壞腦架～

都係快D去準備下好過啦～

準備D乜？

咪就係準備去Prince既結婚晚宴囉～

今晚出完

三句預告

喺酒店附近搵個大型商場～

喺個大型商場入面搵個大D～乾淨D～光猛D既洗手間～

拎D化妝品出黎～

呢一刻 我覺得自己老左好多
好似唔識得 輕狂

發生咩事？

覺得自己...距離"愛"很遠
好似唔係好明乜野係愛

I know that feel

睇上左一個人之後又會考慮好多嘢，到最後又會因為其他原因放棄佢 或者我根本就唔知咩嘢係愛，只係識做愛

我就連做愛都唔識架喇

有得做愛

爆post了

心理需要難解決過生理需要好多

我都想有愛做

兩樣都解決唔到

今日成功搶購飛好開心

演唱會

咩飛

秋官演唱會

韓星演唱會

點解我會諗起YES！UA既

新Post已開